# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Miroslav Suchy <msuchy@redhat.com>, 2012-2013.
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-01 18:10-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-27 01:36+0000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid " Red Hat Repositories"
msgstr " Red Hat 储存库"

msgid " environment cannot be set to an environment already on its path"
msgstr "无法将环境设定为已在其路径中的环境"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid " items selected."
msgstr "所选项"

msgid ""
"\"comma separated values. The value will be available in templates as @host."
"params['#{kt_ak_label}']\""
msgstr ""
"“逗号分开的值。该选项值可在模板中作为 @host.params['#{kt_ak_label}'] 使用。”"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "%s Distributors Removed Successfully"
msgstr "成功删除 %s 发行商"

msgid "%s Errata"
msgstr "%s 勘误"

msgid "%s Removed Successfully"
msgstr "成功删除 %s"

msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

msgid "%s is not a valid package name"
msgstr "%s 不是有效软件包名称"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "%{app_name} Version: %{version}"
msgstr "%{app_name} 版本：%{version}"

msgid "%{content_view_name}, version %{content_view_version}"
msgstr "%{content_view_name}, 版本 %{content_view_version}"

msgid "%{errata} (%{total} other errata)"
msgstr "%{errata} (%{total} 其他勘误)"

msgid "%{errata} (%{total} other errata) install canceled"
msgstr "已取消 %{errata} (%{total} 其他勘误) 安装"

msgid "%{errata} (%{total} other errata) install failed"
msgstr "%{errata} (%{total} 其他勘误) 安装失败"

msgid "%{errata} (%{total} other errata) install timed out"
msgstr "%{errata} (%{total} 其他勘误) 安装超时"

msgid "%{errata} (%{total} other errata) installed"
msgstr "已安装 %{errata} (%{total} 其他勘误) "

msgid "%{errata} erratum install canceled"
msgstr "已取消 %{errata} 勘误安装"

msgid "%{errata} erratum install failed"
msgstr "%{errata} 勘误安装失败"

msgid "%{errata} erratum install timed out"
msgstr "%{errata}s 勘误安装超时"

msgid "%{errata} erratum installed"
msgstr "已安装 %{errata} 勘误"

msgid "%{group} (%{total} other package groups)"
msgstr "%{group} (%{total} 其他软件包组)"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) install canceled"
msgstr "已取消 %{group} (%{total} 其它软件包组) 安装"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) install failed"
msgstr "%{group} (%{total} 其它软件包组) 安装失败"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) install timed out"
msgstr "%{group} (%{total} 其它软件包组) 安装超时"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) installed"
msgstr "已安装 %{group} (%{total} 其他软件包组)"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) remove canceled"
msgstr "已取消 %{group} (%{total} 其他软件包组) 删除"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) remove failed"
msgstr "%{group} (%{total} 其他软件包组) 删除失败"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) remove timed out"
msgstr "%{group} (%{total} 其他软件包组) 删除超时"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) removed"
msgstr "已取消 %{group} (%{total} 其他软件包组) 更新"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) update canceled"
msgstr "已取消 %{group} (%{total} 其他软件包组) 更新"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) update failed"
msgstr "%{group} (%{total} 其他软件包组) 更新失败"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) update timed out"
msgstr "%{group} (%{total} 其他软件包组) 更新超时"

msgid "%{group} (%{total} other package groups) updated"
msgstr "已更新 %{group} (%{total} 其他软件包组)"

msgid "%{group} package group install canceled"
msgstr "已取消 %{group} 软件包组安装"

msgid "%{group} package group install failed"
msgstr "%{group} 软件包组安装失败"

msgid "%{group} package group install timed out"
msgstr "%{group} 软件包组安装超时"

msgid "%{group} package group installed"
msgstr "已安装 %{group} 软件包组"

msgid "%{group} package group remove canceled"
msgstr "取消 %{group} 软件包组删除"

msgid "%{group} package group remove failed"
msgstr "%{group} 软件包组删除失败"

msgid "%{group} package group remove timed out"
msgstr "%{group} 软件包组删除超时"

msgid "%{group} package group removed"
msgstr "已移除 %{group} 软件包组"

msgid "%{group} package group update canceled"
msgstr "取消 %{group} 软件包组更新"

msgid "%{group} package group update failed"
msgstr "%{group} 软件包组更新失败"

msgid "%{group} package group update timed out"
msgstr "%{group} 软件包组更新超时"

msgid "%{group} package group updated"
msgstr "已更新 %{group} 软件包组"

msgid "%{name} (Registered: %{time})"
msgstr "%{name} (已注册：%{time})"

msgid "%{package} (%{total} other packages)"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包)"

msgid "%{package} (%{total} other packages) install canceled"
msgstr "已取消 %{package} (%{total} 其他软件包) 安装"

msgid "%{package} (%{total} other packages) install failed"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包) 安装失败"

msgid "%{package} (%{total} other packages) install timed out"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包) 安装超时"

msgid "%{package} (%{total} other packages) installed"
msgstr "已安装 %{package} (%{total} 其他软件包)"

msgid "%{package} (%{total} other packages) remove canceled"
msgstr "已取消 %{package} (%{total} 其他软件包) 删除"

msgid "%{package} (%{total} other packages) remove failed"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包) 删除失败"

msgid "%{package} (%{total} other packages) remove timed out"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包) 删除超时"

msgid "%{package} (%{total} other packages) removed"
msgstr "已删除 %{package} (%{total} 其他软件包)"

msgid "%{package} (%{total} other packages) update canceled"
msgstr "已取消 %{package} (%{total} 其他软件包) 更新"

msgid "%{package} (%{total} other packages) update failed"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包) 更新失败"

msgid "%{package} (%{total} other packages) update timed out"
msgstr "%{package} (%{total} 其他软件包) 更新超时"

msgid "%{package} (%{total} other packages) updated"
msgstr "已更新 %{package} (%{total} 其他软件包)"

msgid "%{package} package install canceled"
msgstr "已取消 %{package} 软件包安装"

msgid "%{package} package install timed out"
msgstr "%{package} 软件包安装超时"

msgid "%{package} package remove canceled"
msgstr "取消删除软件包 %{package}"

msgid "%{package} package remove failed"
msgstr "%{package} 软件包删除失败"

msgid "%{package} package remove timed out"
msgstr "%{package} 软件包删除超时"

msgid "%{package} package removed"
msgstr "已删除软件包 %{package}"

msgid "%{package} package update canceled"
msgstr "取消 %{package} 更新软件包"

msgid "%{package} package update failed"
msgstr "%{package} 软件包更新失败"

msgid "%{package} package update timed out"
msgstr "%{package} 软件包更新超时"

msgid "%{package} package updated"
msgstr "已更新 %{package} 软件包"

msgid "%{repo} (Product: %{product})"
msgstr "%{repo} (Product: %{product})"

msgid "%{sla}"
msgstr "%{sla}"

msgid "%{substitutions} are not valid substitutions for %{content_url}"
msgstr "%{substitutions} 不是 %{content_url} 的有效替换。"

msgid "'%s' did not meet the current search criteria and is not being shown."
msgstr "'%s' 不满足当前搜索要求，因此没有显示。"

msgid "'%s' no longer matches the current search criteria."
msgstr "'%s' 不再与当前搜索标准匹配。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "(%X of %Y repositories selected)"
msgstr "（选择 %Y 库的 %X）"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "(Entire product selected)"
msgstr "（选择整个产品）"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "(Load %X More)"
msgstr "（载入 %X 多）"

msgid "(Orphaned)"
msgstr "（孤立的）"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "+ Add"
msgstr "+ 添加"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "+ New %s"
msgstr "+ 新 %s"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "+ New Distributor"
msgstr "+ 新发行商"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "+ Yes"
msgstr "+ 是"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "400 - Invalid Parameters"
msgstr "400 -- 无效参数"

msgid "403 - Permission Denied"
msgstr "403 -- 没有权限"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "404 - That page doesn't exist or is missing!"
msgstr "404 -- 该页不存在或者缺失！"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "500 Internal Server Error"
msgstr "500 内部服务器错误"

msgid ": '%s' is a built-in environment"
msgstr ": '%s' 是内建环境"

msgid ":a_resource identifier"
msgstr ":a_resource 识别符"

msgid "A backend service [ %s ] is unreachable"
msgstr "无法获取后端服务 [ %s ]"

msgid "A content_type must be provided."
msgstr "必须提供 content_type。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"A label was not provided during environment creation; therefore, a label of "
"'%{label}' was automatically assigned. If you would like a different label, "
"please delete the environment and recreate it with the desired label."
msgstr ""
"创建环境时没有提供标签，因此自动为其分配标签 '%{label}'。如果您希望使用不同的"
"标签，请删除该环境并使用所需标签创建创建它。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"A label was not provided during organization creation; therefore, a label of "
"'%{label}' was automatically assigned. If you would like a different label, "
"please delete the organization and recreate it with the desired label."
msgstr ""
"创建机构时没有提供标签，因此自动为其分配标签 '%{label}'。如果您希望使用不同的"
"标签，请删除机构并使用所需标签创建创建它。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"A label was not provided during product creation; therefore, a label of "
"'%{label}' was automatically assigned. If you would like a different label, "
"please delete the product and recreate it with the desired label."
msgstr ""
"创建产品时没有提供标签，因此自动为其分配标签 '%{label}'。如果您希望使用不同的"
"标签，请删除产品并使用所需标签创建创建它。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"A label was not provided during repository creation; therefore, a label of "
"'%{label}' was automatically assigned. If you would like a different label, "
"please delete the repository and recreate it with the desired label."
msgstr ""
"创建库时没有提供标签，因此自动为其分配标签 '%{label}'。如果您希望使用不同的标"
"签，请删除库并使用所需标签创建创建它。"

msgid ""
"A large number of errata are unapplied in this content view, so only the "
"first 100 are shown."
msgstr "有大量勘误尚未在这个内容视图中应用，以下仅显示前 100 个。"

msgid ""
"A large number of errata were synced for this repository, so only the first "
"100 are shown."
msgstr "已为中国库同步大量勘误，以下仅显示前 100 个。"

msgid "A post-promotion summary of hosts with installable errata"
msgstr ""

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid ""
"A request has been received by Katello server '%{url}' to retrieve the "
"logins for email '%{email}'. The following is a list of those logins:"
msgstr ""
"Katello 服务器 '%{url}' 已收到为电子邮件 '%{email}' 查询登录的请求。以下是那"
"些登录的列表："

msgid "A service level for auto-healing process, e.g. SELF-SUPPORT"
msgstr "自动修复进程的服务等级，例如：SELF-SUPPORT"

msgid "A summary of available and applicable errata for your hosts"
msgstr "可用于您的主机及可应用的勘误概述"

msgid "A summary of new errata after a repository is synchronized"
msgstr "库同步后的新勘误概述"

msgid "Abstract async task"
msgstr "提取 async 任务"

msgid "Action not allowed for the default capsule."
msgstr "默认 capule 不允许此操作。"

msgid "Action unauthorized to be performed on selected systems."
msgstr "未授权在所选系统中执行此操作。"

msgid "Action with sub plans"
msgstr ""

msgid "Activation Keys"
msgstr "激活码"

msgid "Activation key ID"
msgstr "激活码 ID"

msgid "Activation key with uuid %s not found"
msgstr "未找到 uuid %s 的激活码"

msgid "Activation keys and subscriptions can be managed"
msgstr "可管理激活码及订阅"

msgid "Active only"
msgstr "仅限活跃"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author Leah Liu
msgid "Add"
msgstr "添加"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Add All"
msgstr "添加所有"

msgid "Add Products and Repositories:"
msgstr "添加产品和库："

msgid "Add Sync Plan Products"
msgstr "添加同步计划产品"

msgid "Add a puppet module to the content view"
msgstr "在内容视图中添加 puppet 模块"

msgid "Add a subscription to a resource"
msgstr "在资源中添加订阅"

msgid "Add a subscription to a system"
msgstr "在系统中添加订阅"

msgid "Add a subscription to an activation key"
msgstr "在激活码中添加订阅"

msgid ""
"Add all packages without Errata to the included/excluded list. (Package "
"Filter only)"
msgstr "在包含/不包含列表中添加全面没有勘误的软件包。（只适用于软件包过滤器）"

msgid "Add content host to the host collection"
msgstr "在主机集合中添加内容主机"

msgid "Add one or more host collections to one or more content hosts"
msgstr "在一个或者多个内容主机中添加一个或者多个主机集合"

msgid "Add products to sync plan"
msgstr "在同步计划中添加产品"

msgid "Added Content:"
msgstr "已添加内容："

msgid "Adding Package Group..."
msgstr "添加软件包组......"

msgid "Adding Package..."
msgstr "添加软件包......"

msgid ""
"After generating the incremental update, apply the changes to the specified "
"systems.  Only Errata are supported currently."
msgstr "生成增量更新后在指定系统中应用更改。目前只支持勘误。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman, author leahliu
msgid "Alert"
msgstr "警告"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "All Content Views"
msgstr "所有内容视图"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "All Products"
msgstr "全部产品"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "All Repos"
msgstr "全部库"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "All Repositories"
msgstr "所有库"

msgid "All repositories"
msgstr "所有库"

msgid "Any number of facts about this content host"
msgstr "有关这个内容主机的任意详情数"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "Architecture: "
msgstr "架构："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Are you sure you want to delete the %X selected distributor(s)?"
msgstr "您确定要删除 %X 所选系统吗？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Are you sure you want to remove this distributor?"
msgstr "您确定要删除这个发行商吗？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

msgid "Array of content host ids"
msgstr "内容主机 id 阵列"

msgid "Array of subscriptions to add"
msgstr "要添加的订阅阵列"

msgid "Array of upload ids to import"
msgstr "要导入的上传 id 阵列"

msgid "Assign the %{count} host with no %{taxonomy_single} to %{taxonomy_name}"
msgid_plural ""
"Assign all %{count} hosts with no %{taxonomy_single} to %{taxonomy_name}"
msgstr[0] "将附带 %{taxonomy_single} 的 %{count} 主机分配为 %{taxonomy_name}"

msgid "Assign the environment and content view to one or more systems"
msgstr "将该环境和内容视图分配给一个或者多个系统"

msgid "At least one Content View Version must be specified"
msgstr "至少要指定一个内容视图版本"

msgid "At least one activation key must be provided"
msgstr "必须至少提供一个激活码"

msgid ""
"At least one activation key must have a lifecycle environment and content "
"view assigned to it"
msgstr "必须至少为每个激活码分配一个生命周期环境和内容视图"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"At least one environment is required to create or register distributors in "
"your current organization."
msgstr "至少需要一个环境方可在您的当前机构中创建或者注册系统。"

msgid "At least one organization must exist."
msgstr "必须至少存在一个机构。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Attach"
msgstr "附加"

msgid "Attach a subscription"
msgstr "附加订阅"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Attached Subscriptions"
msgstr "附加的订阅"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Author/Release"
msgstr "作者 / 发行本"

msgid "Author: "
msgstr "作者："

msgid "Auto attach subscriptions"
msgstr "自动附加订阅"

msgid ""
"Auto-attach available subscriptions to all systems within an organization. "
"Asynchronous operation."
msgstr "机构中所有可使用 Auto-attach 订阅的系统。异步操作。"

msgid "Auto-attach subscriptions"
msgstr "自动附加订阅"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Auto-complete Product"
msgstr "自动完成产品"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Auto-complete View"
msgstr "自动完成查看"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Auto-complete repository"
msgstr "自动完成库"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Available Subscriptions"
msgstr "可用订阅"

msgid "Available search fields:"
msgstr "可用搜索字段："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman, author leahliu
msgid "Back"
msgstr "返回"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Back to Results"
msgstr "返回结果"

msgid "Backend System Status"
msgstr "后端系统状态"

msgid "Basearch to disable"
msgstr "要禁用的 Basearch"

msgid "Basearch to enable"
msgstr "要启用的 Basearch"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "Bug Fix"
msgstr "Bug 修复"

# translation auto-copied from project Satellite6 Bastion Katello, version 6.1, document bastion_katello
msgid "Bugfix"
msgstr "Bugfix"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Build Host"
msgstr "构建主机"

msgid "Build Host:"
msgstr "构建主机："

msgid "CDN loading error: %s not found"
msgstr "CDN 载入出错：没有找到 %s"

msgid "CDN loading error: access denied to %s"
msgstr "CDN 载入出错：拒绝访问 %s"

msgid "CDN loading error: access forbidden to %s"
msgstr "CDN 载入出错：禁止访问 %s"

msgid "CVE identifier"
msgstr "CVE 标识符"

msgid "Calculate Applicable Errata based on a particular Content View"
msgstr "根据具体内容视图计算可应用勘误"

msgid "Calculate Applicable Errata based on a particular Environment"
msgstr "根据具体环境计算可应用勘误"

msgid "Can only remove content from within the Default Content View"
msgstr "无法从默认内容视图中删除内容"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Can't update the '%s' environment"
msgstr "无法更新 '%s' 环境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel repository discovery"
msgstr "取消查找库"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
#, fuzzy
msgid "Canceled"
msgstr "已取消。"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "Cancelled."
msgstr "已取消。"

msgid "Candlepin Event"
msgstr "Candlepin 事件"

msgid "Cannot add %s repositories to a content view."
msgstr "无法在内容视图中添加 %s。"

msgid "Cannot add a repository from an Organization other than %s."
msgstr "无法在 %s 以外的机构中添加库。"

msgid "Cannot add component versions to a non-composite content view"
msgstr "无法在非综合内容视图中添加组件视图"

msgid "Cannot add composite versions to a composite content view"
msgstr "无法在综合内容视图中添加综合版本"

msgid "Cannot add composite versions to another composite content view"
msgstr "无法在另一个综合内容视图中添加综合版本"

msgid "Cannot add default content view to composite content view"
msgstr "无法在综合内容视图中添加默认内容视图"

msgid "Cannot add repositories to a composite content view"
msgstr "无法在综合内容视图中添加库"

msgid ""
"Cannot clone repository from %{from_env} to %{to_env}. They are not "
"sequential."
msgstr "无法从 %{from_env} to %{to_env} 克隆库。他们不是连续的。"

msgid "Cannot delete '%{view}' due to associated %{dependent}: %{names}."
msgstr "无法删除 '%{view}'，因为它与 %{dependent}: %{names}. 关联。"

msgid ""
"Cannot delete a Red Hat Products or Products with Repositories published in "
"a Content View"
msgstr "无法删除 Red Hat 库或者在内容视图中发布了库的产品"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Cannot delete from %s, view does not exist there."
msgstr "无法从 %s 中删除，查看在那里不存在。"

msgid "Cannot delete provider with attached products"
msgstr "无法删除附带产品的供应商"

msgid "Cannot delete the default Location"
msgstr "无法删除默认位置"

msgid "Cannot delete version while it is in environment %s"
msgstr "因为它在环境 %s 中所以无法删除"

msgid "Cannot delete version while it is in environments: %s"
msgstr "因为它在环境中所以无法删除：%s"

msgid "Cannot delete view while it exists in environments"
msgstr "视图存在于环境中时无法删除"

msgid ""
"Cannot perform an incremental update on a Composite Content View Version "
"(%{name} version version %{version}"
msgstr "无法在综合内容视图版本（%{name} 版本） 版本 %{version} 中执行增量更新"

msgid ""
"Cannot promote environment out of sequence. Use force to bypass restriction."
msgstr "无法推广序列之外的环境。请使用 force 避免限制。"

msgid "Cannot publish default content view"
msgstr "无法发布默认内容视图"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Cannot register a system to the '%s' environment"
msgstr "无法在 '%s' 环境中注册系统"

msgid ""
"Cannot remove '%{view}' from environment '%{env}' due to associated "
"%{dependent}: %{names}."
msgstr "无法从 '%{env}' 删除 '%{view}'，因为它与 %{dependent}: %{names} 关联。"

msgid "Cannot remove content from a non-custom repository"
msgstr "无法从非自定义库中删除内容"

msgid ""
"Cannot remove content view from environment. Content view '%{view}' is not "
"in lifecycle environment '%{env}'."
msgstr ""
"无法从环境中删除内容视图。内容视图 '%{view}' 不是生命周期环境 '%{env}'。"

msgid ""
"Cannot retrieve repos from non-library environment '%s' without a content "
"view."
msgstr "无法从没有内容视图的非程序库环境 '%s' 中检索库。"

msgid "Cannot specify components for non-composite views"
msgstr "无法为非综合视图指定组件"

msgid "Cannot specify content for composite views"
msgstr "无法为综合视图指定内容"

# translation auto-copied from project Red Hat Satellite User Guide, version 6.0, document chap-Introduction_to_Red_Hat_Satellite
msgid "Capsule"
msgstr "Capsule"

msgid "Changelog for %s"
msgstr "%s 的 changelog"

msgid "Changes"
msgstr "更改"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Checked In"
msgstr "更改"

msgid "Checksums: "
msgstr "Checksums："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Choose Environment:"
msgstr "更改环境："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Choose a product.."
msgstr "选择产品......"

msgid "Choose a repository:"
msgstr "选择库："

msgid "Click on the widget title text to drag and drop."
msgstr "点击程序标题文本拖拽。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Click to edit"
msgstr "点击编辑"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Collapse"
msgstr "隐藏"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Collapse All"
msgstr "隐藏全部"

msgid "Compare Selected"
msgstr "比较所选内容"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Component"
msgstr "组件"

msgid "Composite content view"
msgstr "综合内容视图"

msgid "Configure capsule"
msgstr ""

# translation auto-copied from project gnome-packagekit, version 3.8.2, document gnome-packagekit
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Content Available From"
msgstr "内容可用于"

msgid "Content Dashboard"
msgstr "内容面板"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Content Download URL: "
msgstr "内容下载 URL："

msgid "Content Host"
msgstr "内容主机"

msgid "Content Host Subscription Status"
msgstr "内容主机订阅状态"

msgid "Content Hosts"
msgstr "内容主机"

msgid "Content Search"
msgstr "内容搜索"

msgid "Content Source"
msgstr "内容源"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
msgid "Content View"
msgstr "内容视图"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
#, fuzzy
msgid "Content View Filter id"
msgstr "内容视图概述"

msgid "Content View Version %{id} not in all specified environments %{envs}"
msgstr "内容视图版本 %{id} 不在任何指定环境 %{envs} 中"

msgid ""
"Content View Version Ids to perform an incremental update on.  May contain "
"composites as well as one or more components to update."
msgstr ""
"要执行增量更新的内容视图版本 Id。可能包含综合视图以及一个或多个要更新的组件。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Content View:"
msgstr "内容视图："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Content Views"
msgstr "内容视图"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Content Views Overview"
msgstr "内容视图概述"

msgid ""
"Content Views cannot contain multiple Kickstart trees with the same version "
"and architecture. Multiple Kickstart trees of %{release} %{arch} were found "
"in Repositories: %{repos}"
msgstr ""
"内容视图不能包含多个同样版本和架构的 Kickstart 树。可在库 %{repos} 中找到 "
"%{release} %{arch} 的多 Kickstart 树。"

msgid "Content files to upload. Can be a single file or array of files."
msgstr "要上传的内容文件。可以是单一文件，也可以是文件数组。"

msgid "Content override parameters"
msgstr "内容覆盖参数"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Content view '%{view}' is not in environment '%{env}'"
msgstr "内容视图 '%{view}' 不在环境 '%{env}' 中"

msgid "Content view '%{view}' is not in lifecycle environment '%{env}'."
msgstr "内容视图 '%{view}' 不在生命周期环境 '%{env}' 中。"

msgid "Content view identifier"
msgstr "内容视图标识符"

msgid "Content view label"
msgstr "内容视图标签"

msgid "Content view numeric identifier"
msgstr "内容视图数字标识符"

msgid "Content view version identifier"
msgstr "内容视图版本标识符"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Contract"
msgstr "合同"

# translation auto-copied from project control-center, version 3.8.6, document gnome-control-center-2.0
msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy an activation key"
msgstr "复制激活码"

msgid "Cores: %s"
msgstr "Cores: %s"

msgid "Could not delete organization '%s'."
msgstr "无法删除机构 ‘ %s’。"

msgid "Could not find %{content} with id '%{id}' in repository."
msgstr "无法在库中找到 id 为 '%{id}' 的 %{content}。"

msgid ""
"Could not find Content Host with exact name '%s', verify the Capsule is "
"registered with that name."
msgstr "无法找到名称为 '%s' 的内容主机，请确认使用该名称在 Capsule 中注册。"

msgid "Could not find Environment with ids: %s"
msgstr "无法找到附带 id 的环境：%s"

msgid "Could not find Lifecycle Environment with id '%{id}'."
msgstr "无法找到 id 为 '%{id}' 的生命周期环境。"

msgid "Could not find Repository for module %s."
msgstr "无法找到模块 %s 的库。"

msgid "Could not find all specified errata ids: %s"
msgstr "无法找到所有指定的勘误 id：%s"

msgid "Could not find errata with id: %s"
msgstr "无法找到附带 id 的勘误：%s"

msgid ""
"Could not unarchive puppet module. Please make sure the puppet module has "
"been compressed properly."
msgstr "无法取消归档 puppet 模块。请确定正确压缩了该 puppet 模块。"

msgid "Couldn't find %{type} Filter with id %{id}"
msgstr "无法找到 id 为 %{id} 的 %{type} 过滤器"

msgid "Couldn't find ContentViewFilter with id=%s"
msgstr "无法找到 id=%s 的 ContentViewFilter"

msgid "Couldn't find GPG key '%s'"
msgstr "无法找到 GPG 密钥 '%s'"

msgid "Couldn't find Organization '%s'."
msgstr "无法找到机构 '%s'。"

msgid "Couldn't find Puppet Module '%s'."
msgstr "无法找到 Puppet 模块 '%s'。"

msgid "Couldn't find Puppet Module with id '%s'"
msgstr "无法找到 id 为 '%s' 的 Puppet 模块"

msgid "Couldn't find activation key '%s'"
msgstr "无法找到激活码 '%s'"

msgid "Couldn't find activation key content view id '%s'"
msgstr "无法找到激活码内容视图 id '%s'"

msgid "Couldn't find activation key environment '%s'"
msgstr "无法找到激活码环境 '%s'"

msgid "Couldn't find consumer '%s'"
msgstr "无法找到用户 '%s'"

msgid "Couldn't find content '%s'"
msgstr "无法找到内容 '%s'"

msgid "Couldn't find content host '%s'"
msgstr "无法找到内容主机 '%s'"

msgid "Couldn't find content host content view id '%s'"
msgstr "无法找到内容主机内容视图 id '%s'"

msgid "Couldn't find content host environment '%s'"
msgstr "无法找到内容主机环境 '%s'"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Couldn't find content view '%s'"
msgstr "无法找到内容视图 '%s'"

msgid "Couldn't find content view version '%s'"
msgstr "无法找到内容视图版本 '%s'"

msgid "Couldn't find content view versions '%s'"
msgstr "无法找到内容视图版本 '%s'"

msgid "Couldn't find environment '%s'"
msgstr "无法找到环境 '%s'"

msgid "Couldn't find errata ids '%s'"
msgstr "无法找到勘误 id '%s'"

msgid "Couldn't find gpg key '%s'"
msgstr "无法找到 gpg 密钥 '%s'"

msgid "Couldn't find host collection '%s'"
msgstr "无法找到主机集合 '%s'"

msgid "Couldn't find organization '%s'"
msgstr "无法找到机构 '%s'"

msgid "Couldn't find prior-environment '%s'"
msgstr "无法找到 prior-environment '%s'"

msgid "Couldn't find product '%s'"
msgstr "无法找到产品 '%s'"

msgid "Couldn't find product with id '%s'"
msgstr "无法找到 id 为 '%s' 的产品"

msgid ""
"Couldn't find puppet environment associated with lifecycle environment "
"'%{env}' and content view '%{view}'"
msgstr ""
"无法找到与生命周期环境 '%{env}' 和内容视图 '%{view}' 关联的 puppet 环境"

msgid "Couldn't find repository '%s'"
msgstr "无法找到库 '%s'"

msgid "Couldn't find repository set with id '%s'."
msgstr "无法找到 id 为 '%s' 的库。"

msgid "Couldn't find subject of synchronization"
msgstr "无法找到要同步的主题"

msgid "Couldn't find sync plan '%{plan}' in organization '%{org}'"
msgstr "无法在机构 '%{org}' 中找到同步计划 '%{plan}'"

msgid "Couldn't find system '%s'"
msgstr "无法找到系统 '%s'"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author Leah Liu
msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create a content view"
msgstr "创建内容视图"

msgid "Create a custom repository"
msgstr "创建定制库"

msgid "Create a filter for a content view"
msgstr "为内容视图创建过滤器"

msgid ""
"Create a filter rule. The parameters included should be based upon the "
"filter type."
msgstr "创建过滤器规则。应根据过滤器类型选择包含的参数。"

msgid "Create a gpg key"
msgstr "创建 gpg 密钥"

msgid "Create a host collection"
msgstr "创建主机集合"

msgid "Create a host group"
msgstr "创建主机组"

msgid "Create a product"
msgstr "创建产品"

msgid "Create a sync plan"
msgstr "创建同步计划"

msgid "Create an activation key"
msgstr "创建激活码"

msgid "Create an environment"
msgstr "创建环境"

msgid "Create an environment in an organization"
msgstr "在机构中创建环境"

msgid "Create an upload request"
msgstr "创建上传请求"

msgid "Create architecture"
msgstr "生成架构"

msgid "Create organization"
msgstr "创建机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Created / Last Checked In"
msgstr "已创建 / 上次登录"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Critical"
msgstr "关键"

msgid "Current Subscription Totals"
msgstr "当前订阅总计"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Current Subscriptions"
msgstr "当前订阅"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Current organization is being deleted, switch to a different one."
msgstr "正在删除当前机构，请切换到不同的机构。"

msgid "Custom Content Repositories"
msgstr "自定义内容库"

msgid "Custom Content Repository Product"
msgstr "定制内容库产品"

msgid "Custom repositories cannot be disabled."
msgstr "无法禁用定制库。"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date format is incorrect."
msgstr "日期格式错误。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Debug Certificate"
msgstr "Debug 证书"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Debug RPMs"
msgstr "Debug RPM"

msgid "Default PXElinux template for new Operating Systems"
msgstr "新操作系统的默认 PXElinux 模板"

msgid "Default System SLA"
msgstr "默认系统 SLA"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
msgid "Default View"
msgstr "默认视图"

msgid "Default content view versions cannot be promoted"
msgstr "无法推广默认内容视图版本"

msgid "Default finish template for new Operating Systems"
msgstr "新操作系统的默认完成模板"

msgid "Default iPXE template for new Operating Systems"
msgstr "新操作系统的默认 iPXE 模板"

msgid "Default partitioning table for new Operating Systems"
msgstr "新操作系统的默认分区表"

msgid "Default provisioning template for new Operating Systems"
msgstr "新操作系统的默认供应模板"

msgid "Default user data for new Operating Systems"
msgstr "新操作系统的默认用户数据"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete %s?"
msgstr "删除 %s？"

msgid "Delete Activation Key"
msgstr "删除激活码"

msgid "Delete Lifecycle Environment"
msgstr "删除生命周期环境"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Delete Manifest"
msgstr "删除清单"

msgid "Delete Product"
msgstr "删除产品"

msgid "Delete a content view"
msgstr "删除内容视图"

msgid "Delete a filter"
msgstr "删除过滤器"

msgid "Delete a filter rule"
msgstr "删除过滤器规则"

msgid "Delete an organization"
msgstr "删除机构"

msgid "Delete an upload request"
msgstr "删除上传请求"

msgid "Delete architecture"
msgstr "删除架构"

msgid "Delete manifest from Red Hat provider"
msgstr "从 Red Hat 供应商中删除清单"

msgid "Deleted consumer '%s'"
msgstr "已删除用户 '%s'"

msgid "Deleted content host '%s'"
msgstr "已删除内容主机 '%s'"

msgid "Deleted from %{environment}"
msgstr "已从 %{environment} 中删除"

msgid "Dependencies: "
msgstr "相依性："

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Description for the content view"
msgstr "内容视图描述"

msgid "Description for the new published content view version"
msgstr "新发布内容视图版本描述"

msgid "Description of the content host"
msgstr "内容主机描述"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Description: "
msgstr "描述："

msgid "Destroy"
msgstr "消除"

msgid "Destroy Content Host"
msgstr "消除内容主机"

msgid "Destroy Host"
msgstr "消除主机"

msgid "Destroy a custom repository"
msgstr "消除定制库"

msgid "Destroy a gpg key"
msgstr "消除 gpg 密钥"

msgid "Destroy a host collection"
msgstr "消除主机集合"

msgid "Destroy a product"
msgstr "消除产品"

msgid "Destroy a sync plan"
msgstr "消除同步计划"

msgid "Destroy an activation key"
msgstr "消除激活码"

msgid "Destroy an environment"
msgstr "消除环境"

msgid "Destroy an environment in an organization"
msgstr "消除机构中的环境 "

msgid "Destroy one or more products"
msgstr "消除一个或多个产品"

msgid "Destroy one or more repositories"
msgstr "消除一个或多个库"

msgid "Destroy one or more systems"
msgstr "消除一个或多个系统"

msgid "Details"
msgstr "详情"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Difference"
msgstr "区别"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Difference:"
msgstr "不同："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery, author Leah Liu
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disable a repository form the set"
msgstr "在集合中禁用库"

msgid "Discover Repositories"
msgstr "查找库"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Distribution"
msgstr "分布"

msgid "Distribution '%s' not found within the repository"
msgstr "没有在该库中找到发行本 '%s'"

msgid "Distribution with id '%s' not found"
msgstr "没有找到 id 为 '%s' 的发行本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor"
msgstr "发行商"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor '%s' was created."
msgstr "已创建发行商 '%s'。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor '%s' was updated."
msgstr "已更新发行商 '%s'。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor Events"
msgstr "发行商事件"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor Info"
msgstr "发行商信息"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor Properties"
msgstr "发行商属性"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributor subscriptions updated."
msgstr "已更新发行商订阅。"

msgid "Distributor with uuid %s not found"
msgstr "没有找到 uuid 为 %s 的发行商"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Distributors"
msgstr "发行商"

msgid "Do not include this array of content views"
msgstr "不要讲这个内容视图数组包含在内"

msgid "Docker Image"
msgstr "Docker 映像"

msgid "Docker Images"
msgstr "Docker 映像"

msgid ""
"Docker Repositories are not protected at this time. They need to be "
"published via http to be available to containers."
msgstr ""

msgid "Docker Tag"
msgstr "Docker 标签"

msgid "Docker Tags"
msgstr "Docker 标签"

#, fuzzy
msgid "Docker repository not found"
msgstr "未找到库"

# translation auto-copied from project xdg-user-dirs, version 0.15, document xdg-user-dirs
msgid "Download"
msgstr "下载"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Download Manifest"
msgstr "下载清单"

msgid "Download a debug certificate"
msgstr "下载 debug 证书"

# translation auto-copied from project totem, version 3.8.2, document totem
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Edit Environment"
msgstr "编辑环境"

msgid ""
"Either both parameters 'content_view_id' and 'environment_id' should be "
"specified or neither should be specified"
msgstr ""
"可指定  'content_view_id' 和 'environment_id' 参数，或两个参数均不指定。"

msgid "Either environments or versions must be specified."
msgstr "必须指定环境或者版本。"

msgid "Either organization ID or environment ID needs to be specified"
msgstr "需要指定机构 ID 或者环境 ID"

msgid "Either packages or groups  must be provided"
msgstr "必须提供软件包或者组"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery, author Leah Liu
msgid "Enable"
msgstr "启用"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Enable Red Hat Repositories"
msgstr "启用 Red Hat库"

msgid "Enable a repository from the set"
msgstr "在集合中启用库"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Enabled by Default: "
msgstr "默认启用的："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Enabled?"
msgstr "已启用？"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "End"
msgstr "结束"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "Enhancement"
msgstr "加强型"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Env: "
msgstr "Env: "

msgid "Environment"
msgstr "环境"

msgid "Environment cannot be in its own promotion path"
msgstr "环境不能在其本身的推广路径中"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Environment:"
msgstr "环境："

msgid "Errata"
msgstr "勘误"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Katello, version 6.1, document hammer-cli-katello
msgid "Errata ID"
msgstr "勘误 ID"

msgid "Errata Install"
msgstr "勘误安装"

msgid "Errata Install scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的勘误安装"

msgid "Errata Overview"
msgstr "勘误概述"

msgid "Errata id of the erratum (RHSA-2012:108)"
msgstr "勘误表中的勘误 id（RHSA-2012:108）"

msgid "Errata mail"
msgstr "勘误邮件"

msgid "Erratum"
msgstr "勘误"

msgid "Erratum Install Canceled"
msgstr "已取消勘误安装"

msgid "Erratum Install Complete"
msgstr "勘误安装完成"

msgid "Erratum Install Failed"
msgstr "勘误安装失败"

msgid "Erratum Install Timed Out"
msgstr "勘误安装超时"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Error"
msgstr "错误"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Error on Install"
msgstr "安装时出醋"

# translation auto-copied from project firewalld, version 0.3.8, document firewalld
msgid "Error:"
msgstr "错误："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Errors"
msgstr "错误"

# translation auto-copied from project ekiga, version 4.0.1, document ekiga
msgid "Event"
msgstr "事件"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Example Searches:"
msgstr "示例搜索："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Expand"
msgstr "展开"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

msgid ""
"Expand each Red Hat Product below to examine the different repository sets "
"available.  When enabling a repository set, the different repositories "
"within are discovered and may be enabled individually."
msgstr ""
"展开以下每个 Red Hat 产品，检查可用的不同库组。启用库组后，可看到该库组中的不"
"同库，同时可分别启用他们。"

msgid "Expected attribute is missing:"
msgstr " 缺少所需属性："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "FAIL"
msgstr "失败"

msgid "Facts successfully updated."
msgstr "成功更新详情。"

msgid "Failed"
msgstr "失败的"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Failed for distributor(s):"
msgstr "系统的发行商："

msgid "Failed indexing errata, maximum retries encountered"
msgstr ""

msgid "Failed to download %s module."
msgid_plural "Failed to download %s modules."
msgstr[0] "下载 %s 模块失败"

msgid "Failed to download %s package."
msgid_plural "Failed to download %s packages."
msgstr[0] "下载 %s 软件包失败"

msgid "Failed to find %{content} with id '%{id}'."
msgstr "查找 id 为 '%{id}' 的 %{content} 失败。"

msgid "Fetch applicable errata for a system."
msgstr "在系统中添加可应用勘误"

msgid "Field to sort the results on"
msgstr "结果排序字段"

# translation auto-copied from project oVirt, version rhevm-3.2, document frontend/webadmin/modules/webadmin/src/main/resources/org/ovirt/engine/ui/frontend/org.ovirt.engine.ui.webadmin.ApplicationConstants, author xhuang
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

msgid "File: %{file_name}, Checksum: %{checksum}"
msgstr "文件：%{file_name}, Checksum: %{checksum}"

msgid "Files for %s"
msgstr "%s 的过滤器"

msgid "Filter by content view"
msgstr "根据内容视图过滤"

msgid "Filter by environment"
msgstr "根据环境过滤"

msgid "Filter by host collection"
msgstr "根据主机集合过滤"

msgid "Filter by systems that need an Erratum by uuid"
msgstr "根据 uuid 过滤需要勘误的系统"

msgid "Filter by systems that need any one of multiple Errata by uuid"
msgstr "根据 uuid 过滤需要多个勘误中的一个的系统"

msgid "Filter content host by name"
msgstr "根据名称过滤内容主机"

msgid "Filter content host by subscribed pool"
msgstr "根据订阅池过滤内容主机"

msgid "Filter content host by uuid"
msgstr "根据 uuid 过滤内容内容主机"

msgid "Filter content view filters by name"
msgstr "根据名称过滤内容视图过滤器"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Filter on loaded Events..."
msgstr "过滤载入的事件......"

msgid "Filter out composite content views"
msgstr "过滤综合内容视图"

msgid "Filter out default content views"
msgstr "过滤默认内容视图"

msgid "Filter products by custom"
msgstr "根据定制过滤产品"

msgid "Filter products by enabled or disabled"
msgstr "根据启用或者禁用过滤产品"

msgid "Filter products by name"
msgstr "根据名称过滤产品"

msgid "Filter products by organization"
msgstr "根据机构过滤产品"

msgid "Filter products by subscription"
msgstr "根据订阅过滤产品"

msgid "Filter sync plans by organization name or label"
msgstr "工具机构名称或者标签过滤同步计划"

msgid "Filter versions by environment"
msgstr "根据环境过滤版本"

msgid "Filter versions by version number"
msgstr "根据版本号过滤版本"

msgid "Filter versions that are components in the specified composite version"
msgstr "过滤指定综合版本组件的版本"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Filter..."
msgstr "过滤器......"

msgid "For more information see "
msgstr "详情请查看"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "GPG Key URL: "
msgstr "GPG 密钥 URL："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 密钥"

msgid "GPG keys"
msgstr "GPG 密钥"

msgid "Generate Capsule Metadata and Sync"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Generate and Download"
msgstr "生成及下载"

msgid "Generate and Synchronize Capsule Metadata for %s"
msgstr "为 %s 生成并同步 Capsule 元数据"

msgid "Get content host reports for the environment"
msgstr "获取该环境的内容主机报告"

msgid "Get content host reports for the organization"
msgstr "获取该机构的内容主机报告"

msgid "Get info about a repository set"
msgstr "获取库集合信息"

msgid "Get list or available repositories for the repository set"
msgstr "获取库集合的库列表或者可用库"

msgid "Get package groups that are available to be added to the filter"
msgstr "获取可添加到该过滤器中的软件包组"

msgid ""
"Get puppet modules names that are available to be added to the content view"
msgstr "获取可添加到内容视图中的的 Puppet 模块名称"

msgid "Get puppet modules that are available to be added to the content view"
msgstr "获取可添加到内容视图中的的 Puppet 模块"

msgid "Get status of repo synchronisation for given product"
msgstr "获取给定产品的库同步状态"

msgid "Get status of synchronisation for given repository"
msgstr "获取给定库的同步状态"

msgid ""
"Given a set of systems and errata, lists the content view "
"versions                                                                   "
"and environments that need updating."
msgstr ""
"给出一组系统和勘误，列出需要更新的内容视图版"
"本                                                                   和环境。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Go"
msgstr "继续"

msgid "Hash version of 'order' param"
msgstr "'order' 参数的哈希版本"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Host Advisory"
msgstr "主机通知"

msgid "Host Collection name"
msgstr "主机集合名称"

msgid "Host Collections"
msgstr "主机集合"

msgid "Host collection '%{name}' exceeds maximum usage limit of '%{limit}'"
msgstr "主机集合 '%{name}' 超过上限 '%{limit}'"

msgid "Host collection is empty."
msgstr "主机集合为空。"

msgid "Host content and subscription details"
msgstr "主机内容及订阅详情"

msgid "Host did not finish content action in %s seconds"
msgstr ""

msgid ""
"Host did not respond within %s seconds. Is katello-agent installed and "
"goferd running on the Host?"
msgstr ""

msgid "Host subscription details"
msgstr "主机订阅详情"

msgid ""
"Host/Node did not finish sync within %s seconds. Is katello-agent installed "
"and goferd running on the Host?"
msgstr ""

msgid "Hosts with Installable Errata"
msgstr "附带可安装勘误的主机"

msgid "How to order the sorted results (e.g. ASC for ascending)"
msgstr "如何对分类结果进行排序（例如：ASC 代表升序）"

msgid "Hypervisor"
msgstr "管理程序（Hypervisor）"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Hypervisor does not support this action"
msgstr "管理程序（Hypervisor）不支持这个操作"

msgid "Hypervisors do not have software products"
msgstr "管理程序没有软件产品"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "ID of a content view to show repositories in"
msgstr "显示库所在内容视图的 ID"

msgid "ID of a content view version to show repositories in"
msgstr "显示所包含库的内容视图版本 ID"

msgid "ID of a gpg key that will be assigned to this repository"
msgstr "将要分配给这个库的 gpg 密钥 ID"

msgid "ID of a product to list repository sets from"
msgstr "列出库集合的产品 ID"

msgid "ID of a product to show repositories of"
msgstr "显示所包含库的产品 ID"

msgid "ID of an environment to show repositories in"
msgstr "显示所包含库的环境 ID"

msgid "ID of an organization to show repositories in"
msgstr "显示所包含的库的机构 ID"

msgid "ID of the activation key"
msgstr "激活码 ID"

msgid "ID of the environment"
msgstr "环境 ID"

msgid "ID of the host collection"
msgstr "主机集合 ID"

msgid "ID of the organization"
msgstr "机构 ID"

msgid "ID of the product containing the repository set"
msgstr "包含库集合的产品 ID"

msgid "ID of the repository set"
msgstr "库集合 ID"

msgid "ID of the repository set to enable"
msgstr "设置为启用的库 ID"

msgid "ID of the sync plan"
msgstr "同步计划 ID"

msgid "ID:"
msgstr "ID:"

msgid "ID: %s doesn't exist "
msgstr "ID: %s 不存在"

msgid "IDs of the virtual guests running on this content host"
msgstr "在这个内容主机中运行的虚拟机 ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "ISOs"
msgstr "ISO"

msgid "Id of the host collection"
msgstr "主机集合 Id"

msgid "Identifier of the GPG key"
msgstr "GPG 密钥识别符"

msgid ""
"If true, when adding the specified errata or packages, any needed "
"dependencies will be copied as well."
msgstr "如果是这样，会在添加指定勘误或软件包的同时复制所有需要的相依性。"

msgid ""
"If true, will publish a new composite version using any specified "
"content_view_version_id that has been promoted to a lifecycle environment."
msgstr ""
"如果是这样，则使用已推广至生命周期环境中的任意指定 content_view_version_id 发"
"布新综合版本。"

msgid "Import Manifest"
msgstr "导入清单"

msgid "Import facts"
msgstr "导入详情"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Import in progress (%M)"
msgstr "导入进行中（%M）"

msgid "Import uploads into a repository"
msgstr "将上传导入库"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

msgid "Incremental Update"
msgstr "增量更新"

msgid "Incremental Update incomplete."
msgstr "未完成增量更新。"

msgid ""
"Incremental update specified for composite %{name} version %{version}, but "
"no components updated."
msgstr ""
"为综合视图 %{name} 版本 %{version} 指定的增量更新，但没有更新任何组件。"

msgid "Index errata"
msgstr "索引勘误"

msgid "Informable Type must be one of the following [ %{list} ]"
msgstr "通知类型必须是以下 [ %{list} ] 之一"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Initial Creation Params"
msgstr "初始创建参数"

msgid "Initial Registration Params"
msgstr "起始注册参数"

msgid "Install Applicable Errata"
msgstr "安装可应用勘误"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Install Finished"
msgstr "安装完成"

msgid "Install content on one or more systems"
msgstr "在一个或多个系统中安装内容"

msgid "Install erratum"
msgstr "安装勘误表"

# translation auto-copied from project gnome-packagekit, version 3.8.2, document gnome-packagekit
msgid "Install package"
msgstr "安装软件包"

msgid "Install package group"
msgstr "安装软件包组"

msgid "Install packages remotely"
msgstr "远程安装软件包"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Installed Packages"
msgstr "已安装软件包"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Installing"
msgstr "安装中......"

msgid "Installing Erratum..."
msgstr "正在安装勘误......"

msgid "Installing Package Group..."
msgstr "正在安装软件包组......"

msgid "Installing Package..."
msgstr "正在安装软件包......"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Insufficient Subscriptions"
msgstr "订阅不足"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Intersection"
msgstr "交集"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Intersection:"
msgstr "交集："

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Invalid Subscriptions"
msgstr "无效订阅"

msgid "Invalid content label: %s"
msgstr "无效内容标签：%s"

msgid "Invalid content type %s"
msgstr "无效内容类型 %s"

msgid ""
"Invalid content type '%{ content_type }' provided. Content types can be one "
"of %{ content_types }"
msgstr ""
"提供无效内容类型 '%{ content_type }'。内容类型可为 %{ content_types } 之一。"

msgid ""
"Invalid date range. The erratum filter rule start date must come before the "
"end date"
msgstr "无效日期范围。勘误表过滤器规则起始日期必须在结束日期之前。"

msgid ""
"Invalid erratum filter rule specified, 'errata_id' cannot be specified in "
"the same tuple as 'start_date', 'end_date' or 'types'"
msgstr ""
"指定的无效勘误表过滤器规则，不能在同一元组中指定 'errata_id'，比如 "
"'start_date'、'end_date' 或者 'types'。"

msgid ""
"Invalid erratum filter rule specified, Must specify at least one of the "
"following: 'errata_id', 'start_date', 'end_date' or 'types'"
msgstr ""
"指定无效勘误表过滤器规则，必须指定以下规则之"
"一：'errata_id'、'start_date'、'end_date' 或者 'types'"

msgid ""
"Invalid erratum types %{invalid_types} provided. Erratum type can be any of "
"%{valid_types}"
msgstr ""
"提供无效勘误表类型 %{invalid_types}。勘误表类型可为 %{valid_types} 之一。"

msgid ""
"Invalid filter rule specified, 'version' cannot be specified in the same "
"tuple as 'min_version' or 'max_version'"
msgstr ""
"指定的无效过滤器规则，不能在同一元组中指定 'errata_id'，比如 'min_version' 或"
"者 'max_version'。"

msgid ""
"Invalid parameters sent in the request for this operation. Please contact a "
"system administrator."
msgstr "请求这个操作中发送的无效参数。请联络系统管理员。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid ""
"Invalid parameters sent. You may have mistyped the address. If you continue "
"having trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr "发送无效参数。您可能是输错了地址。如果还有此类问题，请联络管理员。"

msgid ""
"Invalid puppet module parameters specified.  Either 'uuid' or 'name' and "
"'author' must be specified."
msgstr ""
"指定无效 puppet 模块参数。必须指定 'uuid' 或者 'name' 和 'author' 之一。"

msgid ""
"Invalid puppet module. Please make sure the puppet module contains a "
"metadata.json file and is properly compressed."
msgstr ""
"无效 puppet 模块。请确定该 puppet 模块中包含 metadata.json 文件，并已被正确压"
"缩。"

msgid "Issue tracker"
msgstr "启动跟踪程序"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello CLI, version 6.0, document keys, author leahliu
msgid "Issued"
msgstr "发出的"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "Issued: "
msgstr "发出的： "

msgid "Katello Host Advisory"
msgstr ""

msgid "Katello Promotion Summary"
msgstr ""

msgid "Katello Promotion Summary for %{content_view}"
msgstr ""

msgid "Katello Support"
msgstr "Katello 支持"

#, fuzzy
msgid "Katello Sync Summary"
msgstr "Katello 支持"

msgid "Katello Sync Summary for %s"
msgstr ""

msgid "Katello can be found on the same freenode channels used by Foreman."
msgstr "可在 Foreman 使用的同一 freenode 频道中找到 Katello。"

msgid ""
"Katello uses the Foreman Redmine to report and track bugs and feature "
"requests, which can be found here:"
msgstr ""
"Katello 使用 Foreman Redmine 报告并跟踪 bug 及功能请求，可以在这里找到："

msgid ""
"Katello uses the same mailing lists as Foreman but requests that Katello "
"specific inquiries begin the subject line with [Katello]."
msgstr ""
"Katello 使用与 Foreman 相同的邮件列表，但要求在 Katello 具体查询中使用以 "
"[Katello] 开头的主体行。"

msgid "Key-value hash of content host-specific facts"
msgstr "具体内容主机详情的密钥值哈希数据"

msgid "Kickstarts"
msgstr "Kickstarts"

msgid "Label of the content"
msgstr "内容标签"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Last Checked in Date"
msgstr "上次登录日期"

msgid "Last check-in time of this content host"
msgstr "这台内容主机的上次登录时间"

msgid "Library lifecycle environments may not be deleted."
msgstr "无法删除库生命周期环境。"

msgid "Library repository id to restrict comparisons to"
msgstr "用来对比的程序库库 id"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "License"
msgstr "许可证"

# translation auto-copied from project system-config-printer, version 1.4.1, document system-config-printer
msgid "License:"
msgstr "许可证："

msgid "License: "
msgstr "许可证："

msgid "Lifecycle Environment"
msgstr "生命周期环境"

msgid ""
"Lifecycle Environment %s has a successor.  Only the last lifecycle "
"environment on a path can be deleted"
msgstr ""
"生命周期环境 %s 后面还有一个环境。只能删除路径中的最后一个生命周期环境。"

msgid ""
"Lifecycle Environment %s has associated Activation Keys. Please change or "
"remove the associated Activation Keys before trying to delete this lifecycle "
"environment."
msgstr ""
"生命周期环境 %s 有关联的激活码。请在尝试删除这个生命周期环境前更改或删除关联"
"的激活码。"

msgid ""
"Lifecycle Environment %s has associated Content Hosts. Please unregister or "
"move the associated Content Hosts before trying to delete this lifecycle "
"environment."
msgstr ""
"生命周期环境 %s 有关联的内容主机。请在尝试删除这个生命周期环境前更改或删除关"
"联的内容主机。"

msgid "Lifecycle Environments"
msgstr "生命周期环境"

msgid "Lifecycle environment '%{environment}' is not attached to this capsule."
msgstr "生命周期环境 '%{environment}' 没有附加到这个 capsule 中。"

msgid ""
"Lifecycle environments cannot be modifed on the default Smart Proxy.  The "
"content from all Lifecycle Environments will exist on this Smart Proxy."
msgstr ""
"可在智能代理中修改生命周期环境。这个智能代理中包含所有生命周期环境中的内容。"

msgid "Lifecyle Environments"
msgstr "生命周期环境"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Limits"
msgstr "限制"

msgid "List :resource_id"
msgstr "列出：resource_id"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "List Actions"
msgstr "列出操作"

msgid "List Candlepin events for the content host"
msgstr "列出内容主机的 Candlepin 事件"

msgid "List a system's subscriptions"
msgstr "系统订阅列表"

msgid "List activation keys"
msgstr "激活码列表"

msgid "List all :resource_id"
msgstr "列出所有：resource_id"

msgid "List all organizations"
msgstr "列出所有机构"

msgid "List an activation key's subscriptions"
msgstr "列出所有激活码订阅"

msgid "List available subscriptions"
msgstr "列出可用订阅"

msgid "List content hosts"
msgstr "列出内容主机"

msgid "List content hosts in a host collection"
msgstr "列出机构中的内容主机 "

msgid "List content hosts in an organization"
msgstr "列出机构中的内容主机"

msgid "List content hosts in environment"
msgstr "列出环境中的内容主机"

msgid "List content hosts in the host collection"
msgstr "列出主机集合中的内容主机"

msgid ""
"List content hosts when you have a query string parameter that will cause a "
"414."
msgstr "有可造成 414 的查询字符串参数时请列出内容主机。"

msgid "List content view puppet modules"
msgstr "列出内容视图 puppet 模块"

msgid "List content view versions"
msgstr "列出内容视图版本"

msgid "List content views"
msgstr "列出内容视图"

msgid "List environment paths"
msgstr "列出环境路径"

msgid "List environments in an organization"
msgstr "列出机构中的发行商"

msgid "List errata"
msgstr "返回勘误"

msgid "List errata available for the content host"
msgstr "列出可用于该内容主机的勘误"

msgid "List filter rules"
msgstr "列出过滤器规则"

msgid "List filters"
msgstr "列出过滤器"

msgid "List gpg keys"
msgstr "列出 gpg 密钥"

msgid "List host collections"
msgstr "列出主机集合"

msgid "List host collections containing a content host"
msgstr "列出包含内容主机的主机集合"

msgid "List host collections in an activation key"
msgstr "列出激活码中的主机集合"

msgid "List host collections the content host does not belong to"
msgstr "列出该内容主机不属于的主机集合"

msgid "List host collections the system does not belong to"
msgstr "列出该系统不属于的主机集合"

msgid "List host collections within an organization"
msgstr "列出机构中的主机集合"

msgid "List of Errata ids"
msgstr "勘误 id 列表"

msgid "List of Errata ids to install"
msgstr "要安装的勘误列表"

msgid "List of component content view version ids for composite views"
msgstr "综合视图组件内容视图版本 id 列表"

msgid "List of content (e.g. package names, package group names or errata ids)"
msgstr "内容列表（例如：软件包名称、软件包组名称或者勘误 id）"

msgid "List of content (e.g. package or package group names)"
msgstr "内容列表（例如：软件包或者软件包组名称）"

msgid "List of content host uuids to be in the host collection"
msgstr "主机集合中的内容主机 uuid 列表"

msgid ""
"List of content host uuids to replace the content hosts in host collection"
msgstr "用来替换主机集合中内容主机的内容主机 uuid 列表"

msgid "List of enabled repo urls for the repo (Only first is used.)"
msgstr "该库的已启用库 url 列表（只使用第一个。）"

msgid "List of enabled repositories"
msgstr "已启用库列表"

msgid "List of host collection IDs to associate with activation key"
msgstr "与激活码关联的主机集合 ID 列表"

msgid "List of host collection IDs to disassociate from the activation key"
msgstr "要与激活码取消全连的主机集合 ID 列表"

msgid "List of host collection ids"
msgstr "主机集合 id 列表"

msgid "List of package group names"
msgstr "软件包组名称列表"

msgid "List of package names"
msgstr "软件包名称列表"

msgid "List of product ids"
msgstr "产品 id 列表"

msgid "List of product ids to add to the sync plan"
msgstr "要添加到同步计划中的产品 id 列表"

msgid "List of product ids to remove from the sync plan"
msgstr "要从同步计划中删除的产品 id 列表"

msgid "List of products in an organization"
msgstr "机构中的产品列表"

msgid "List of products installed on the content host"
msgstr "内容主机中已安装产品列表 "

msgid "List of repositories for a content view"
msgstr "内容视图的库列表"

msgid "List of repository ids"
msgstr "库 id 列表"

msgid "List of subscription products in a subscription"
msgstr "订阅中的订阅产品列表"

msgid "List of subscription products in an activation key"
msgstr "激活码中的订阅产品列表"

msgid "List of system ids to exclude and not run an action on"
msgstr "不包含在其中且不在其中执行操作的系统 id 列表"

msgid "List of system ids to perform an action on"
msgstr "在其中执行操作的系统 id 列表"

msgid "List organization subscriptions"
msgstr "列出机构订阅"

msgid "List packages"
msgstr "列出软件包"

msgid "List packages installed on the content host"
msgstr "列出在内容主机中安装的软件包"

msgid "List pools a content host is subscribed to"
msgstr "列出内容主机订阅的池"

msgid "List products"
msgstr "列出产品"

msgid "List products that are not in this sync plan"
msgstr "列出不包含在这个同步计划中的产品"

msgid "List repository sets for a product."
msgstr "列出产品的库集合"

msgid "List sync plans"
msgstr "列出同步计划"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Mailing lists"
msgstr "邮件列表"

msgid "Make copy of a content view"
msgstr "复制内容视图"

msgid "Make copy of a host collection"
msgstr "复制主机集合"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "Make this your default organization."
msgstr "让这个机构成为您的默认机构。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Manage Environments"
msgstr "管理环境"

msgid "Manage bound repositories"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Manifest %s failed"
msgstr "失败的清单 %s"

msgid "Match pools to content host"
msgstr "将池与内容主机映射"

msgid "Match pools to installed"
msgstr "将池与已安装的映射"

msgid "Max Content Hosts (%{limit}) reached for activation key '%{name}'"
msgstr "已达到激活码 '%{name}' 的最多内容主机数（%{limit}）"

msgid "Maximum number of content hosts exceeded for host collection(s): %s"
msgstr "已超过主机集合的最大内容主机数：%s"

msgid "Maximum number of content hosts in the host collection"
msgstr "主机集合中的最大内容主机数"

msgid ""
"May not add a type or date range rule to a filter that has existing rules."
msgstr "可能不会在已有规则的过滤器中添加 type 或者 date 范围规则。"

msgid ""
"May not add an id rule to a filter that has an existing type or date range "
"rule."
msgstr "可能不会在已有 type 或者类型范围规则的过滤器中添加 id 规则。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Message"
msgstr "信息"

# translation auto-copied from project policycoreutils, version 2.1.14, document policycoreutils, author Leah Liu
msgid "More..."
msgstr "更多......"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name of Your Distributor:"
msgstr "您发行商的名称："

msgid "Name of new activation key"
msgstr "新激活码名称"

msgid "Name of the content host"
msgstr "内容主机名称"

msgid "Name of the content view"
msgstr "内容视图名称"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgid "Name: "
msgstr "名称："

msgid "Name: %{module_name}, Version: %{version}"
msgstr "名称：%{module_name}, 版本：%{version}"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Names and labels must be unique across all organizations"
msgstr "名称和标签在所有机构中必须是唯一的。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Nest"
msgstr "嵌套"

msgid "Never Synced"
msgstr "永远不同步"

msgid "Never checked in"
msgstr "永远不登录"

msgid "Never checked in."
msgstr "永远不登录。"

msgid "New Errata"
msgstr "新勘误"

msgid "New ISOs: %s"
msgstr "信 ISO：%s"

msgid "New content view name"
msgstr "新内容视图名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "New distributor"
msgstr "新发行商"

msgid "New host collection name"
msgstr "新主机集合名称"

msgid "New images: %{count}."
msgstr "新映像：%{count}。"

msgid "New name cannot be blank"
msgstr "新名称不能为空白"

msgid "New name for the content view"
msgstr "内容视图的新名称"

msgid "New name for the repository"
msgstr "库的新名称"

msgid "New packages: %{count} (%{size})."
msgstr "新软件包：%{count} (%{size})."

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "No"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "No Content View"
msgstr "无内容视图"

msgid ""
"No Red Hat products currently exist, please import a manifest <a href='/"
"subscriptions'>here</a> to receive Red Hat content."
msgstr ""
"目前没有 Red Hat 产品，请 <a href='/subscriptions'>在此</a> 导入清单以便接收 "
"Red Hat 内容。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "No Service Level Preference"
msgstr "无服务等级首选项"

msgid ""
"No Version of Content View %{component} already exists as a component of the "
"composite Content View %{composite} version %{version}"
msgstr ""
"没有座位综合内容视图 %{composite} version %{version} 组件的内容视图 "
"%{component} 版本"

msgid "No content has been provided."
msgstr "未提供任何内容。"

msgid "No content view history events found."
msgstr "未发现任何内容视图历史记录。"

msgid "No content_view_version_ids provided"
msgstr "未提供 content_view_version_ids"

msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please either "
"add some to the organization or select an organization that has an "
"environment to set user default."
msgstr ""
"这个机构中目前没有可用环境。请在该机构中添加一些环境，或选择有环境的机构设定"
"为用户默认。"

msgid "No errors"
msgstr "没有错误"

msgid "No events matching your search criteria."
msgstr "没有符合您搜索标准的事件。"

msgid "No file uploaded"
msgstr "未上传任何文件"

msgid "No host collections found."
msgstr "未找到任何主机集合。"

msgid "No manifest file uploaded"
msgstr "未上传任何清单文件"

msgid "No new packages installed"
msgstr "没有安装新软件包"

msgid "No new packages."
msgstr "没有新软件包。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "No package profile received for %s"
msgstr "没有收到 %s 的软件包配置文件"

msgid "No package uuids provided"
msgstr "未提供软件包 uuid"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "No packages are currently filtered."
msgstr "目前没有过滤软件包。"

msgid "No packages removed"
msgstr "没有删除软件包"

msgid "No packages updated"
msgstr "没有更新软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "No products are available containing this content type."
msgstr "没有包含此内容类型的产品可用。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "No products or repositories are currently associated."
msgstr "目前没有关联的产品或者库。"

msgid "No products or repositories selected."
msgstr "未选择任何产品或者库。"

msgid "No pulp workers running."
msgstr ""

msgid "No puppet repository selected."
msgstr "未选择任何 puppet 库。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "No recently synced products."
msgstr "没有最近同步的产品。"

msgid ""
"No repositories accessible. Check that Red Hat Subscriptions have been "
"imported."
msgstr ""

msgid "No services defined, is this class extended?"
msgstr ""

msgid "No start time currently available."
msgstr "目前没有可用起始时间。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "No systems found."
msgstr "没有找到系统。"

msgid "No systems have been specified."
msgstr "未指定任何系统。"

msgid "No views available in selected environment."
msgstr "所选环境中没有任何可用视图。"

msgid "Non-system event"
msgstr "非系统事件"

msgid "None"
msgstr "无"

# translation auto-copied from project gtk3, version 3.8.2, document gtk30
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid ""
"Note: The number in parentheses reflects all applicable errata from the "
"Library environment that are unavailable to the host. You will need to "
"promote this content to the relevant content view in order to make it "
"available."
msgstr ""
"注：括号中的数字代表尚未在主机中应用的程序库环境中的所有可应用勘误。您需要将"
"这个内容推广到相关内容视图中，以便在主机中应用。"

msgid "Number of results per page to return"
msgstr "每页中显示的返回结果数"

msgid "Number of sockets must be higher than 0 for system %s"
msgstr "系统 %s 的插槽数必须大于 0"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman, author leahliu
msgid "OK"
msgstr "确定"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "One of parameters [ %s ] required but not specified."
msgstr "需要参数 [ %s ]，但尚未指定。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "One or more of the groups provided has an action pending."
msgstr "提供的一个或者多个组有等待处理的操作。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "One or more of the packages provided has an action pending."
msgstr "提供的一个或者多个软件包有等待处理的操作。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "One or more package names are invalid."
msgstr "一个或者多个软件包名称无效。"

msgid "One or more packages failed to sync properly."
msgstr "一个或者多个软件包没有正确同步。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Only one Red Hat provider permitted for an Organization"
msgstr "每个机构只允许有一个 Red Hat 供应商"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Operators"
msgstr "操作程序"

msgid "Organization"
msgstr "机构"

msgid "Organization %s is being deleted."
msgstr "已删除机构 %s。"

msgid "Organization ID"
msgstr "机构 ID"

msgid "Organization cannot be blank."
msgstr "机构不能为空白。"

msgid "Organization id"
msgstr "机构 id"

msgid "Organization identifier"
msgstr "机构识别符"

msgid "Organization label"
msgstr "机构标签"

msgid "Organization required"
msgstr "所需机构"

msgid ""
"Organizations disabled, try allowing them in foreman/config/settings.yaml"
msgstr "已禁用机构，可尝试在 foreman/config/settings.yaml 中其他它们。"

# translation auto-copied from project oVirt Engine jrs Branding, version JRS-5.1, document jasperserver_messages
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Override content for activation_key"
msgstr "为 activation_key 覆盖内容"

msgid "Override to 0/1, or 'default'"
msgstr "覆盖为 0/1，或 'default'"

# translation auto-copied from project rhn-client-tools, version 6.5, document rhn-client-tools
msgid "Package"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Bastion Katello, version 6.1, document bastion_katello
msgid "Package Group"
msgstr "软件包组"

msgid "Package Group Install"
msgstr "软件包组安装"

msgid "Package Group Install Canceled"
msgstr "已取消软件包组安装"

msgid "Package Group Install Complete"
msgstr "软件包组安装完成"

msgid "Package Group Install Failed"
msgstr "软件包组安装失败"

msgid "Package Group Install Timed Out"
msgstr "软件包组安装超时"

msgid "Package Group Install scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包组安装"

msgid "Package Group Remove"
msgstr "软件包组删除"

msgid "Package Group Remove Canceled"
msgstr "取消删除软件包组"

msgid "Package Group Remove Complete"
msgstr "软件包组删除完成"

msgid "Package Group Remove Failed"
msgstr "软件包组删除失败"

msgid "Package Group Remove Timed Out"
msgstr "软件包组删除超时"

msgid "Package Group Remove scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包组删除"

msgid "Package Group Update"
msgstr "软件包组更新"

msgid "Package Group Update scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包组更新"

msgid "Package Groups"
msgstr "软件包组"

msgid "Package Install"
msgstr "软件包安装"

msgid "Package Install Canceled"
msgstr "已取消软件包安装"

msgid "Package Install Complete"
msgstr "软件包安装完成"

msgid "Package Install Failed"
msgstr "软件包安装失败"

msgid "Package Install Timed Out"
msgstr "软件包安装超时"

msgid "Package Install scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包安装"

msgid "Package Remove"
msgstr "软件包删除"

msgid "Package Remove Canceled"
msgstr "取消删除软件包"

msgid "Package Remove Complete"
msgstr "软件包删除完成"

msgid "Package Remove Failed"
msgstr "软件包删除失败"

msgid "Package Remove Timed Out"
msgstr "软件包删除超时"

msgid "Package Remove scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包删除"

msgid "Package Update"
msgstr "软件包更新"

msgid "Package Update Canceled"
msgstr "取消更新软件包"

msgid "Package Update Complete"
msgstr "软件包更新完成"

msgid "Package Update Failed"
msgstr "软件包更新失败"

msgid "Package Update Timed Out"
msgstr "软件包更新超时"

msgid "Package Update scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Package group update canceled"
msgstr "已取消软件包组更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Package group update complete"
msgstr "软件包组更新完成"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Package group update failed"
msgstr "软件包组更新失败"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Package group update timed out"
msgstr "软件包组更新超时"

msgid "Package install failed: \"%{package}\""
msgstr "软件包安装失败： \"%{package}\""

msgid "Package installation: \"%{package}\" "
msgstr "软件包安装： \"%{package}\""

msgid "Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "Packages (%s)"
msgstr "软件包（%s）"

msgid "Packages must be provided"
msgstr "必须提供软件包"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Packages:"
msgstr "软件包："

msgid "Page number, starting at 1"
msgstr "页号，从 1 开始"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Pending"
msgstr "挂起的"

msgid "Perform an Incremental Update on one or more Content View Versions"
msgstr "在一个或多个内容视图版本中执行增量更新"

msgid ""
"Permission Denied. User '%{user}' does not have permissions to access "
"organization '%{org}'."
msgstr "权限被拒绝。用户 '%{user}' 没有访问机构 '%{org}' 的权限。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Physical"
msgstr "实体"

msgid "Physical location of the content host"
msgstr "内容主机的实际位置"

msgid "Plan numeric identifier"
msgstr "计划数字识别符"

msgid ""
"Please choose an organization using the selector located at the far left of "
"the menu."
msgstr "请使用菜单最左侧的选择器选择一个机构。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Please request the required privileges from an administrator."
msgstr "请向管理员申请所需特权。"

msgid "Pool %s has no product associated"
msgstr "池 %s 没有关联的产品"

msgid "Processing metadata"
msgstr "正在处理元数据"

msgid "Processing metadata."
msgstr "只在处理元数据。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Product"
msgstr "产品"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Product Name: "
msgstr "产品名称："

msgid "Product and Repositories"
msgstr "产品及库"

msgid "Product description"
msgstr "产品描述"

msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

msgid "Product the repository belongs to"
msgstr "所生成库属于"

msgid "Product with %{attribute} '%{id}' already exists in this organization."
msgstr "机构中已存在产品 %{attribute} '%{id}'。"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Project Page: "
msgstr "项目页面："

msgid "Promote a content view version"
msgstr "推广视图版本"

msgid "Promoted to %{environment}"
msgstr "已推广至 %{environment}"

msgid "Promotion"
msgstr "推广"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello CLI, version 6.0, document keys, author leahliu
msgid "Provides"
msgstr "提供"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Provides:"
msgstr "提供："

# translation auto-copied from project shotwell-core, version 0.14.1, document shotwell-core
msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Publish a content view"
msgstr "发布内容视图"

msgid "Published new version"
msgstr "已发布新版本"

msgid "Pulp database connection issue."
msgstr ""

msgid "Pulp does not appear to be running."
msgstr ""

msgid "Pulp message bus connection issue."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"Pulp service unavailable during creating repository '%s', please try again "
"later."
msgstr "创建库 '%s' 的过程中 Pulp 服务不可用，请稍后再试。"

msgid ""
"Pulp sync state has become unknown.  Please check that the capsule's "
"services are running."
msgstr ""

msgid "Pulp task error"
msgstr "Pulp 任务出错"

msgid "Pulp task error.  Refer to task for more details."
msgstr "Pulp 任务出错。详情请参考该任务。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Puppet Environment"
msgstr "Puppet 环境"

msgid "Puppet Module"
msgstr "puppet 模块"

msgid "Puppet Module '%s' found more than once. Please specify the author."
msgstr "找到一个以上 Puppet 模块 '%s'。请指定作者。"

msgid "Puppet Module with name='%{name}' and author='%{author}' does not exist"
msgstr "name='%{name}' 及 author='%{author}' 的 puppet 模块不存在"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Puppet Modules"
msgstr "Puppet 模块"

msgid "Puppet Modules (%s)"
msgstr "Puppet 模块（%s）"

msgid "Puppet module conflict: '%{mod}' is in %{versions}."
msgstr "Puppet 模块冲突：'%{mod}' 在 %{versions} 中。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Quantity of this subscription to add"
msgstr "要添加的订阅数量"

msgid "Quantity of this subscriptions to add"
msgstr "要在这个订阅中添加的数量"

msgid "RAM: %s GB"
msgstr "RAM: %s GB"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "RPMs"
msgstr "RPMs"

msgid "Reason: %s"
msgstr "原因：%s"

msgid "Red Hat CDN URL"
msgstr "Red Hat CDN URL"

msgid "Red Hat Product"
msgstr "Red Hat 产品"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Red Hat Repositories"
msgstr "Red Hat 库"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Red Hat Subscriptions"
msgstr "Red Hat 订阅"

msgid "Red Hat products cannot be manipulated."
msgstr "可对其进行操作的 Red Hat 产品"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Red Hat provider can not be deleted"
msgstr "可删除的 Red Hat 供应商"

msgid "Red Hat repositories cannot be manipulated."
msgstr "可对其进行操作的 Red Hat 库"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "References:"
msgstr "相依性："

msgid "Refresh Manifest"
msgstr "刷新清单"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Refresh Results"
msgstr "刷新结果"

msgid "Refresh previously imported manifest for Red Hat provider"
msgstr "为 Red Hat 供应商刷新之前导入的清单"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Refreshing"
msgstr "刷新中"

msgid "Register a content host"
msgstr "注册内容主机"

msgid "Register a content host in environment"
msgstr "在环境中注册内容主机"

# translation auto-copied from project ekiga, version 4.0.1, document ekiga
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

msgid "Registry name cannot be blank"
msgstr ""

msgid "Registry name to enable in the case of a docker repository"
msgstr ""

msgid "Release version of the content host"
msgstr "内容主机的发行版本"

msgid "Releasever to disable"
msgstr "要禁用的 releasever"

msgid "Releasever to enable"
msgstr "要启用的 releasever"

msgid "Reload data"
msgstr "重新载入数据"

# translation auto-copied from project Subscription Manager, version 1.8.X, document keys
msgid "Remove"
msgstr "删除"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Remove All"
msgstr "删除全部"

msgid "Remove Content"
msgstr "删除内容"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Remove Distributor"
msgstr "删除发行商"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Remove Distributor(s)"
msgstr "删除发行商"

msgid "Remove Version"
msgstr "删除版本"

msgid "Remove Versions and Associations"
msgstr "删除版本及关联"

msgid "Remove a content view from an environment"
msgstr "从环境中删除内容视图"

msgid "Remove a puppet module from the content view"
msgstr "从内容视图中删除 puppet 模块"

msgid "Remove content hosts from the host collection"
msgstr "从主机集合中删除内容主机"

msgid "Remove content on one or more systems"
msgstr "从一个或多个系统中删除内容"

msgid "Remove content view version"
msgstr "删除内容视图版本"

msgid "Remove docker images"
msgstr "删除 docker 映像"

msgid "Remove from Environment"
msgstr "从环境中删除 "

msgid "Remove one or more host collections from one or more content hosts"
msgstr "从一个或者多个内容主机中删除一个或者多个主机集合"

msgid "Remove package"
msgstr "删除软件包 "

msgid "Remove package group"
msgstr "删除软件包组"

msgid "Remove products from sync plan"
msgstr "从同步计划中删除产品"

msgid ""
"Remove versions and/or environments from a content view and reassign systems "
"and keys"
msgstr "从内容视图中删除版本和/（或者）环境，并重新分配系统及密钥。"

msgid "Removing Package Group..."
msgstr "删除软件包组......"

msgid "Removing Package..."
msgstr "删除软件包......"

msgid "Rendering 404:"
msgstr "Rendering 404："

msgid "Rendering 500:"
msgstr "Rendering 500："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Repo Type: "
msgstr "库类型："

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Katello, version 6.1, document hammer-cli-katello
msgid "Repositories"
msgstr "库"

msgid "Repositories from published Content Views are not allowed."
msgstr "不允许使用已发布内容视图中的库。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Bastion Katello, version 6.1, document bastion_katello
msgid "Repository"
msgstr "库"

msgid ""
"Repository %s cannot be deleted since it has already been included in a "
"published Content View."
msgstr "无法删除库 %s，因为它已被包含在发布的内容视图中。"

msgid "Repository %s cannot be deleted since they are Red Hat repositories."
msgstr "无法删除库 %s，因为它是 Red Hat 库。"

msgid "Repository Comparison"
msgstr "库对比"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Repository Set"
msgstr "库组"

msgid ""
"Repository URL or Upstream Name is empty. Both are required for syncing from "
"the upstream."
msgstr "库 URL 或者 Upstream 名称为空。与 upstream 同步时需要填写这两个字段。"

msgid ""
"Repository cannot be deleted since it has already been included in a "
"published Content View. Please delete all Content View versions containing "
"this repository before attempting to deleting it."
msgstr ""
"无法删除库 %s，因为它已被包含在发布的内容视图中。请在尝试删除它之前删除所有包"
"含这个库的内容视图版本。"

msgid "Repository cannot be disabled since it has already been promoted."
msgstr "无法禁用库，因为它已经被推广。"

msgid "Repository conflict: '%{repo}' is in %{versions}."
msgstr "库冲突：'%{repo}' 为 %{versions}。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"Repository has already been cloned to %{cv_name} in environment %{to_env}"
msgstr "已在环境 %{to_env} 中将库克隆为 %{cv_name}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Repository has already been promoted to %{to_env}"
msgstr "已将库推广到 %{to_env}"

msgid "Repository id"
msgstr "库 id"

msgid "Repository metadata publish"
msgstr "库元数据发布"

msgid "Repository not found"
msgstr "未找到库"

msgid "Repository set name to search on"
msgstr "要在其中进行搜索到库集合名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Repository sets are not available for custom products."
msgstr "自定义产品无法应用库组。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Request"
msgstr "请求"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello CLI, version 6.0, document keys, author leahliu
msgid "Requires"
msgstr "要求"

msgid "Requires:"
msgstr "要求："

# translation auto-copied from project Red Hat Satellite User Guide, version 6.0, document chap-Using_Content_Views
msgid "Result"
msgstr "结果"

# translation auto-copied from project gnome-color-manager, version 3.8.2, document gnome-color-manager
msgid "Results"
msgstr "结果"

msgid "Retrieve a single errata for a system"
msgstr "为系统检索单一勘误"

msgid ""
"Return only systems where the Erratum specified by erratum_id or errata_ids "
"is available to systems (default False)"
msgstr ""
"在系统中可使用由 erratum_id or errata_ids 指定的勘误时返回系统（默认为 "
"False）"

msgid ""
"Return only systems where the Erratum specified by erratum_id or errata_ids "
"is unavailable to systems (default False)"
msgstr ""
"在系统中不可使用由 erratum_id or errata_ids 指定的勘误时返回系统（默认为 "
"False）"

msgid "Return subscriptions that don't overlap"
msgstr "返回不重叠的订阅"

msgid "Return subscriptions that match installed"
msgstr "返回匹配已安装的订阅"

msgid "Return subscriptions that match system"
msgstr "返回匹配已系统的订阅"

msgid "Return the content of a repo gpg key, used directly by yum"
msgstr "返回由 yum 直接使用的库 gpg 密钥内容"

msgid "Route does not exist:"
msgstr "路由不存在："

# translation auto-copied from project virt-manager, version 0.10.0, document virt-manager
msgid "Running"
msgstr "运行中"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Saved"
msgstr "已保存"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Saving..."
msgstr "保存中......"

msgid "Schedule errata for installation"
msgstr "为安装调度勘误"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search modules"
msgstr "搜索模块"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Search packages"
msgstr "搜索软件包"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Search repositories"
msgstr "搜索库"

msgid "Search string"
msgstr "搜索字符串"

msgid "Search string for systems to perform an action on"
msgstr "为要执行操作的系统搜索字符串"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Search..."
msgstr "搜索中......"

msgid "Searching by exact name and author:"
msgstr "根据准确名称及作者搜索："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching by exact name:"
msgstr "根据实际名称搜索："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching by name and arch:"
msgstr "根据名称和架构搜索："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching for a specific arch:"
msgstr "根据具体架构搜索："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching for a specific minor version:"
msgstr "根据具体次要版本搜索："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching for all repositories containing the word \"Server\""
msgstr "搜索所有包含 “Server” 的库"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching for an exact package:"
msgstr "搜索具体软件包："

msgid "Searching for name starting with lib:"
msgstr "搜索以 lib 开头的名称："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Searching starting with kernel:"
msgstr "从 kernel 开始搜索："

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author Leah Liu
msgid "Security"
msgstr "安全性"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman, author leahliu
msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Select Content View"
msgstr "选择内容视图"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Select None"
msgstr "不选择"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Select Repositories: "
msgstr "选择库："

msgid "Select a Capsule"
msgstr "选择 Capsule"

msgid "Select a Content View"
msgstr "选择内容视图"

msgid "Select a Lifecycle Environment"
msgstr "选择生命周期环境"

msgid "Select a Repository"
msgstr "选择库"

msgid "Select a Tag"
msgstr "选择标签"

msgid "Select a repository"
msgstr "选择库"

msgid ""
"Select a set of items that you wish to compare the contents of by clicking "
"the checkboxes inside the cells."
msgstr "点击格中的复选框选择要比较内容的项目组。"

msgid "Select a view."
msgstr "选择视图。"

msgid "Select an Organization"
msgstr "选择机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Select hosts to assign to %s"
msgstr "选择要分配给 %s 的主机"

msgid ""
"Selected content view has no repositories with Docker images. Please choose "
"a different content view or life cycle environment."
msgstr ""
"所选内容视图没有附带 Docker 映像的库。请选择其他的内容视图或生命周期环境。"

msgid ""
"Selected lifecycle environment has no content views. Please choose a "
"different life cycle environment."
msgstr "所选生命周期环境没有内容视图。请选择其他生命周期环境。"

msgid ""
"Selected organization has no capsules with Pulp or Pulp Node features. "
"Please choose a different organization."
msgstr "所选机构没有 Pulp 或 Pulp 节点功能的 caspule。请选择其他机构。"

msgid "Service Level %s"
msgstr "服务等级 %s"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Shared"
msgstr "已共享"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author Leah Liu
msgid "Show"
msgstr "显示"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Show %P more"
msgstr "显示更多 %P"

msgid "Show %s more line(s)"
msgstr "显示 %s 行"

msgid "Show :a_resource"
msgstr "显示：a_resource"

msgid "Show a content host"
msgstr "显示内容主机"

msgid "Show a content view"
msgstr "显示内容视图"

msgid "Show a content view puppet module"
msgstr "显示内容视图 puppet 模块"

msgid "Show a content view's history"
msgstr "显示内容视图历史记录"

msgid "Show a custom repository"
msgstr "显示定制库"

msgid "Show a gpg key"
msgstr "显示 gpg 密钥"

msgid "Show a host collection"
msgstr "显示主机集合"

msgid "Show a product"
msgstr "显示产品"

msgid "Show a subscription"
msgstr "显示订阅"

msgid "Show a sync plan"
msgstr "显示同步计划"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Show all results regardless of which columns they exist in."
msgstr "显示所有结果，不考虑其所在列。"

msgid "Show an activation key"
msgstr "显示激活码"

msgid "Show an environment"
msgstr "显示环境"

msgid "Show an ueber certificate for an organization"
msgstr "显示机构的 ueber 证书"

msgid "Show content available for an activation key"
msgstr "显示可用于激活码的内容"

msgid "Show content view version"
msgstr "显示内容视图版本"

msgid "Show errata that can be added to content view filter"
msgstr ""

msgid "Show filter info"
msgstr "显示过滤器信息"

msgid "Show filter rule info"
msgstr "显示过滤器规则信息"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Show only results that do not exist in all selected columns."
msgstr "只显示不在所选列中的结果。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Show only results that exist in all selected columns."
msgstr "只显示在所选列中的结果。"

msgid "Show organization"
msgstr "显示机构"

msgid "Show release versions available for an activation key"
msgstr "显示激活码的可用发行版本"

msgid "Show releases available for the content host"
msgstr "显示内容主机的可用发行本"

msgid "Shows status of system and it's subcomponents"
msgstr "显示系统状态及其子部分"

msgid "Shows version information"
msgstr "显示版本信息"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Signature:"
msgstr "签名："

msgid "Skipped pulp_auth check after failed pulp check"
msgstr ""

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Sockets: %s"
msgstr "插槽：%s"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid ""
"Sorry about that! It seems something went wrong.  If you continue having "
"trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr "抱歉！看来出了些问题。如果您总是遇到这样的情况，请联络管理员。"

msgid "Sort field and order, eg. 'name DESC'"
msgstr "排序字段及顺序，例如：'name DESC'"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Source RPMs"
msgstr "源 RPM"

msgid "Source: "
msgstr "源："

msgid "Specify the content view"
msgstr "指定内容视图"

msgid "Specify the environment"
msgstr "指定环境"

msgid "Specify the host collections as an array"
msgstr "将该主机集合指定为阵列"

msgid "Specify the organization"
msgstr "指定机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Start"
msgstr "起始"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

msgid "Start Date and Time can't be blank"
msgstr "起始日期和时间不能为空白"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello CLI, version 6.0, document keys, author leahliu
msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Status"
msgstr "状态"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

msgid "Subscription ID"
msgstr "订阅 ID"

msgid "Subscription Pool uuid"
msgstr "订阅池 uuid"

msgid "Subscription identifier"
msgstr "订阅识别符"

msgid "Subscription manifest file"
msgstr "订阅清单文件"

msgid "Subscription manifest refresh for provider '%s' failed."
msgstr "为供应商 '%s' 刷新订阅清单失败。"

msgid "Subscription manifest upload for provider '%s' failed."
msgstr "为供应商 '%s' 上传订阅清单失败。"

msgid "Subscription status"
msgstr "订阅状态"

msgid "Subscriptions information based on selected activation keys:"
msgstr "基于所选激活码的订阅信息。"

msgid "Success"
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Successful for distributor(s): "
msgstr "成功为发行商： "

msgid "Successfully added %s Content Host(s)."
msgstr "成功添加 %s 内容主机。"

msgid ""
"Successfully added %{count} content host(s) to host collection "
"%{host_collection}."
msgstr "成功在主机集合 %{host_collection} 中添加 %{count} 个内容主机。"

msgid "Successfully changed sync plan for %s product(s)"
msgstr "成功为 %s 个产品规格同步计划"

msgid "Successfully initiated removal of %s product(s)"
msgstr "成功启动 %s 个产品删除"

msgid "Successfully reassigned %{count} content host(s) to %{cv} in %{env}."
msgstr "成功将 %{count} 个内容主机重新分配给 %{env} 中的  %{cv}。"

msgid "Successfully removed %s Content Host(s)."
msgstr "成功删除 %s 内容主机。"

msgid "Successfully removed %s content host(s)"
msgstr "成功删除 %s 内容机构"

msgid ""
"Successfully removed %{count} content host(s) from host collection "
"%{host_collection}."
msgstr "成功从主机集合 %{host_collection} 中删除 %{count} 个内容主机。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Summary"
msgstr "小结"

msgid "Summary: "
msgstr "小结："

msgid "Sychronize capsule content"
msgstr "同步 capsule 内容"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Sync Canceled"
msgstr "已取消同步"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Sync Cancelled"
msgstr "已取消同步"

msgid "Sync Incomplete"
msgstr "同步未完成"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Sync Overview"
msgstr "同步概述"

msgid "Sync Plans"
msgstr "同步计划"

msgid "Sync Status"
msgstr "同步状态"

msgid "Sync a repository"
msgstr "同步库"

msgid "Sync all repositories for a product"
msgstr ""

msgid "Sync complete."
msgstr "同步完成。"

msgid "Sync one or more products"
msgstr "同步一个或多个产品"

msgid "Sync plan"
msgstr "同步计划"

msgid "Sync plan identifier to attach"
msgstr "要附加的同步计划识别符"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Synchronize Now"
msgstr "现在同步"

msgid "Synchronize repository"
msgstr "同步库"

msgid "Syncing Complete."
msgstr "同步完成。"

msgid "System UUID"
msgstr "系统 UUID"

msgid "Systems [%s] not found."
msgstr "没有找到系 [%s]。"

# translation auto-copied from project shotwell-core, version 0.14.1, document shotwell-core
msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Tag List: "
msgstr "标签列表："

msgid "Task canceled"
msgstr "已取消任务"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "The '%s' environment cannot contain a changeset!"
msgstr "'%s' 环境不包含更改集！"

msgid "The actual file contents"
msgstr "实际文件内容"

msgid ""
"The current organization cannot be deleted. Please switch to a different "
"organization before deleting."
msgstr "无法删除当前机构。请在删除前切换到不同的机构。"

msgid "The default content view cannot be edited, published, or deleted."
msgstr "无法编辑、发布或者删除默认内容视图。"

msgid "The default content view cannot be promoted"
msgstr "无法推广默认内容视图"

msgid "The description for the new generated Content View Versions"
msgstr "新生成内容视图版本描述"

msgid "The erratum filter rule end date is in an invalid format or type."
msgstr "勘误表过滤器规则结束日期为无效格式或者类型。"

msgid "The erratum filter rule start date is in an invalid format or type."
msgstr "勘误表过滤器规则结束日期为无效格式或者类型。"

msgid "The erratum type must be an array. Invalid value provided"
msgstr "勘误表过滤器规则起始日期为无效格式或者类型。"

msgid "The following hosts have errata that apply to them: "
msgstr "有勘误可用于以下主机："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid ""
"The label requested is already used by another %s; therefore, a unique label "
"was assigned.  If you would like a different label, please delete the %s and "
"recreate it with a unique label.  Requested label: %s, Assigned label: %s"
msgstr ""
"标签请求已经被另一个 %s 使用；因此已分配了唯一的标签。如果您要使用不同的标"
"签，请删除该 %s，并使用唯一标签重新创建它。请求的标签：%s；已分配的标签：%s"

msgid ""
"The list of environments to promote the specified Content View Version to "
"(replacing the older version)."
msgstr "要推广指定内容视图版本的环境列表（替换旧版本）。"

msgid "The offset in the file where the content starts"
msgstr "内容开始的文件中的偏移"

msgid ""
"The promotion of %{content_view} to %{environment} has completed.  %{count} "
"errata are available to your hosts."
msgstr ""
"完成从 %{content_view} 到 %{environment} 的推广。您的主机有  %{count} 个勘误"
"可用。"

msgid ""
"The promotion of %{content_view} to <b>%{environment}</b> has completed.  "
"%{count} needed errata are installable on your hosts."
msgstr ""
"已完成从 %{content_view} 到 <b>%{environment}</b> 的推广。在您的主机中安装"
"了  %{count} 个所需勘误。"

msgid ""
"The puppet environment %{name} is in use by %{count} Host Group(s) including "
"%{names}"
msgstr "puppet 环境 %{name} 已由 %{count} 主机组使用，其中包括 %{names}。"

msgid ""
"The puppet environment %{name} is in use by %{count} Host(s) including "
"%{names}"
msgstr "puppet 环境 %{name} 已由 %{count} 主机使用，其中包括 %{names}。"

msgid "The repository is already enabled"
msgstr "已启用该库"

msgid ""
"The synchronization of \"%s\" has completed.  Below is a summary of new "
"errata."
msgstr "\"%s\" 同步已完成。以下是新勘误概述。"

msgid ""
"The type of content.  The following types are supported: 'package' and "
"'package_group."
msgstr "内容类型。支持以下类型：'package' 和 'package_group'"

msgid ""
"The type of content.  The following types are supported: 'package', "
"'package_group' and 'errata'."
msgstr "内容类型。支持以下类型：'package' 、 'package_group' 和 'errata'。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "There are currently no subscriptions attached to the distributor"
msgstr "目前该发行商未附加任何订阅"

msgid ""
"There are no errata that need to be applied to registered content hosts."
msgstr "已注册内容主机不需要采用任何勘误。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "There are no events to display."
msgstr "没有可显示的事件。"

msgid "There are no files in this package."
msgstr "这个软件包中没有任何文件。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "There are no more subscriptions available."
msgstr "没有更多可用订阅。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"There are no products or repositories enabled. Try enabling via %{custom} or "
"%{redhat}."
msgstr "未启用任何产品或者库。请尝试使用 %{custom} 或者 %{redhat} 启用。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "There are no products to display."
msgstr "没有可显示的产品。"

msgid ""
"There either were no environments nor versions specified or there were "
"invalid environments/versions specified. Please check environment_ids and "
"content_view_version_ids parameters."
msgstr ""
"没有指定环境或者版本，或者指定了无效环境/版本。请检查 environment_ids 和 "
"content_view_version_ids 参数。"

msgid ""
"There is already an active sync process for the '%s' repository. Please try "
"again later"
msgstr "'%s' 库已有活跃的同步进程。请稍后再试。"

msgid "There was an error attempting to enable or disable this repository:"
msgstr "尝试启用或禁用这个库时出错："

msgid "There was an error attempting to retrieve the repository list:"
msgstr "尝试检索库列表时出错："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "There was an error retrieving that row:"
msgstr "检索那一列时出错："

msgid "There was an issue with the backend service %s: "
msgstr ""

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "This action doesn't support pacakge groups"
msgstr "这个操作不支持软件包组。"

msgid ""
"This certificate allows a user to view the repositories in any environment "
"from a browser."
msgstr "这个证书允许用户使用浏览器查看任意环境中的库。"

msgid "This could take a while. Are you sure?"
msgstr "这可能需要一些时间。您确定吗？"

msgid "This is your default organization."
msgstr "这是您的默认机构。"

msgid "This service is available for unauthenticated users"
msgstr "这个服务可用于未授权用户"

msgid "This service is only available for authenticated users"
msgstr "这个服务只可用于授权用户"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time in seconds to wait for a Host to finish a remote action"
msgstr ""

msgid "Time in seconds to wait for a Host to pickup a remote action"
msgstr ""

msgid "Time in seconds to wait for a pulp node to finish sync"
msgstr ""

msgid "Time in seconds to wait for a pulp node to remote action"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello CLI, version 6.0, document keys, author leahliu
msgid "Title"
msgstr "标题"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app
msgid "Title: "
msgstr "标题： "

msgid "Token invalid during sync_complete."
msgstr "同步完成过程中 token 无效。"

msgid "Total Content Hosts"
msgstr "内容主机总计"

msgid "Total module count: %s."
msgstr "模块总计：%s。"

msgid "Trigger a refresh of subscriptions, auto-attaching if enabled"
msgstr "启动订阅刷新，如启用则自动添加。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type of the content host, it should always be 'content host'"
msgstr "内容主机类型，应该总是 'content host'。 "

msgid "Type of the content host, it should always be 'system'"
msgstr "内容主机类型，应该总是 'system'。 "

msgid "URL for post sync notification from pulp"
msgstr "Pulp 后同步通知的  URL"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "UUID of an erratum to find repositories that contain the erratum"
msgstr ""

msgid "UUID of the content host"
msgstr "内容主机 UUID"

msgid "UUID of the content-host"
msgstr "content-host 的 UUID"

msgid "UUID of the system"
msgstr "系统 UUID"

msgid "Unable to determine quantity for pool %s"
msgstr "无法为池 %s 确定数量"

msgid "Unable to fetch any capsules. Please try again."
msgstr "无法添加任何 capsule。请再试一次。"

msgid "Unable to fetch any life cycle environments. Please try again."
msgstr "无法添加任何生命周期环境。请再试一次。"

msgid "Unable to fetch any repositories. Please try again."
msgstr "无法添加任何库。请再试一次。"

msgid "Unable to fetch any tags. Please try again."
msgstr "无法添加任何标签。请再试一次。"

msgid "Unable to fetch content views. Please try again."
msgstr "无法添加任何内容视图。请再试一次。"

msgid "Unable to find errata with ids: %s."
msgstr "无法找到勘误 id：%s。"

msgid "Unable to find package %s"
msgstr "无法找到软件包 %s"

msgid ""
"Unable to perform removal. Please reassign any attached distributors first."
msgstr "无法执行删除。请首先重新分配任意添加的发行商。"

msgid ""
"Unable to reassign activation_keys. Please check "
"activation_key_content_view_id and activation_key_environment_id."
msgstr ""
"无法重新分配 activation_keys。请检查 activation_key_content_view_id 和 "
"activation_key_environment_id。"

msgid ""
"Unable to reassign activation_keys. Please provide key_content_view_id and "
"key_environment_id."
msgstr ""
"无法重新分配 activation_keys。请提供 key_content_view_id 和 "
"key_environment_id。"

msgid ""
"Unable to reassign content hosts. Please provide system_content_view_id and "
"system_environment_id."
msgstr ""
"无法重新分配内容主机。请提供 system_content_view_id 和 "
"system_environment_id。"

msgid ""
"Unable to reassign systems. Please check system_content_view_id and "
"system_environment_id."
msgstr ""
"无法重新分配系统。请检查 system_content_view_id 和 system_environment_id。"

msgid ""
"Unable to retrieve release versions from Repository URL %{url}. Error "
"message: %{error}"
msgstr "无法从库 URL %{url} 中搜索发行本。错误信息：%{error}"

msgid "Unable to sync %s. This repository does not have a feed url."
msgstr "无法同步 %s。这个库不包含 feed url。"

msgid ""
"Unable to synchronize any repository. You either do not have the permission "
"to synchronize or the selected repositories do not have a feed url."
msgstr "无法同步任意库。可能是没有同步的权限，也可能是所选库没有 feed url。"

msgid "Unapplied Errata"
msgstr "未应用的勘误"

msgid "Unattach a subscription"
msgstr "取消附加订阅"

msgid "Unexpected repo type %s"
msgstr "意外库类型 %s"

msgid "Uninstall packages remotely"
msgstr "远程卸载软件包"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Union"
msgstr "并集"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Union:"
msgstr "并集："

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Unique"
msgstr "唯一的"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman, author xhuang
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

msgid ""
"Unknown Status during sync. Is katello-agent installed and goferd running on "
"the Host?"
msgstr ""

msgid "Unknown registration date"
msgstr "未知注册日期"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "Unregister a content host"
msgstr "取消注册内容主机"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Unsupported URL protocol %s."
msgstr "不支持的 URL 协议 %s。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Up to date"
msgstr "最新的"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Sync Plan"
msgstr "更新同步计划"

msgid "Update Sync Plan Products"
msgstr "更新同步计划产品"

msgid "Update a content view"
msgstr "更新内容视图"

msgid "Update a custom repository"
msgstr "更新定制库"

msgid "Update a filter"
msgstr "更新过滤器"

msgid ""
"Update a filter rule. The parameters included should be based upon the "
"filter type."
msgstr "更新过滤器规则。应根据过滤器类型选择包含的参数。"

msgid "Update a host collection"
msgstr "更新主机集合"

msgid "Update a host group"
msgstr "更新主机组"

msgid "Update a puppet module associated with the content view"
msgstr "更新与内容视图中关联的 puppet 模块"

msgid "Update a repository"
msgstr "更新库"

msgid "Update a sync plan"
msgstr "更新同步计划"

msgid ""
"Update all editable and applicable systems, not just ones using the selected "
"Content View Versions and Environments"
msgstr "更新所有可编辑和可应用系统，不仅仅是使用所选内容视图版本和环境的系统。"

msgid "Update an activation key"
msgstr "更新激活码"

msgid "Update an environment"
msgstr "更新环境"

msgid "Update an environment in an organization"
msgstr "更新机构中的环境"

msgid "Update architecture"
msgstr "更新架构"

msgid "Update content host information"
msgstr "更新内容主机信息"

msgid "Update content on one or more systems"
msgstr "更新一个或者多个系统中的内容"

msgid "Update organization"
msgstr "更新机构"

msgid "Update package"
msgstr "更新软件包"

msgid "Update packages remotely"
msgstr "远程更新软件包"

msgid "Update the information about enabled repositories"
msgstr "更新已启用库的信息"

msgid "Update without content"
msgstr "更新不包括内容"

# translation auto-copied from project anaconda, version 19.31.34, document anaconda
msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgid "Updates a product"
msgstr "更新产品"

msgid "Updating Package..."
msgstr "正在更新软件......"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "Updating package group..."
msgstr "正在更新软件包组......"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload a chunk of the file's content"
msgstr "上传文件内容块"

msgid "Upload a subscription manifest"
msgstr "上传订阅清单"

msgid "Upload content into the repository"
msgstr "将内容上传到库中"

msgid "Upload gpg key contents"
msgstr "上传 GPG 密钥内容"

msgid "Upload into"
msgstr "上传到"

msgid "Upload request id"
msgstr "上传请求 id"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

msgid "Upstream identity certificate not available"
msgstr "Upstream 身份证书无效"

msgid "Use this as a source for installation and updates."
msgstr "使用这个作为源进行安装及更新。"

msgid ""
"User '%s' did not specify an organization ID and does not have a default "
"organization."
msgstr "用户 '%s' 没有指定机构 ID，且没有默认机构。"

msgid "User '%{user}' does not belong to Organization '%{organization}'."
msgstr "用户 '%{user}' 不属于机构 '%{organization}'。"

msgid "User does not belong to an organization."
msgstr "用户不属于某个机构"

msgid "User must be logged in."
msgstr "用户必须登录。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Validation Failed:"
msgstr "验证失败："

msgid "Value must be 0/1, or 'default'"
msgstr "值必须为 0/1，或 'default'"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Version"
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Version:"
msgstr "版本："

# translation auto-copied from project rhn-client-tools, version 6.5, document rhn-client-tools
msgid "Version: "
msgstr "版本："

# translation auto-copied from project libpeas, version 1.8.0, document libpeas
msgid "View"
msgstr "查看"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "View %{view} has not been promoted to %{env}"
msgstr "已将查看 %{view} 推广到 %{env}"

msgid "View package changelog"
msgstr "查看软件包 changelog"

msgid "View package files"
msgstr "查看软件包文件"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Viewing %C of %T"
msgstr "查看 %T 的 %C"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Viewing %X of %Y results"
msgstr "查看 %Y 的 %X 结果"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Viewing %X of %Y results (%Z Total)"
msgstr "查看 %Y 的 %X 结果"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Viewing %{current} of %{results} results (%{items} Total %{name})"
msgstr "查看 %{results} 结果中的 %{current}（%{items} 总计 %{name}）"

# translation auto-copied from project nm-applet, version 0.8.1, document nm-applet, author Leah Liu
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "Virtual Guest"
msgstr "虚拟机"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello CLI, version 6.0, document keys, author leahliu
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Warning"
msgstr "警告"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎"

msgid "When set to 'True' certificate will be re-issued"
msgstr "设定为 ‘Ture’ 后会重新发出证书。"

msgid "Whether or not the host collection may have unlimited content hosts"
msgstr "无论如何主机集合都会有无限内容主机"

msgid ""
"Whether or not to check the status of backend services such as pulp and "
"candlepin prior to performing some actions."
msgstr ""

msgid "Whether or not to show all results"
msgstr "无论如何显示所有结果"

msgid "Whether to include available content attribute in results"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You are not allowed to promote to Environments %s"
msgstr "不允许您推广至环境 %s"

msgid "You are not allowed to publish Content View %s"
msgstr "不允许您发布内容视图 %s"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "You are not authorised to perform this action."
msgstr "没有授权您执行这个操作。"

msgid ""
"You can check sync status for repositories only in the library lifecycle "
"environment.'"
msgstr "只在程序库生命周期环境中检查库同步状态。"

msgid ""
"You cannot have more than %{max_content_hosts} content host(s) associated "
"with host collection '%{host_collection}'."
msgstr ""
"您不能有多个 %{max_content_hosts} 内容主机与主机集合 '%{host_collection}' 关"
"联。"

msgid "You cannot set an organization's parent. This feature is disabled."
msgstr "您不能设置机构的上级机构。这个功能已被禁用。"

msgid "You cannot set an organization's parent_id. This feature is disabled."
msgstr "您不能设置机构的 parent_id.。这个功能已被禁用。"

msgid "You do not have permissions to delete %s"
msgstr "您没有权限删除 %s"

msgid ""
"You do not have valid credentials to access this system. Please contact your "
"administrator."
msgstr "您还没有可访问这个系统的有效证书。请联络管理员。"

msgid ""
"You have entered an incorrect username/password combination, or your account "
"may currently be disabled. Please try again or contact your administrator."
msgstr ""
"您输入了错误的用户名/密码组合，或者该帐户目前已被禁用，请再试一次或联络您的管"
"理员。"

msgid "You have not set a default organization on the user %s."
msgstr "您还没有在用户 %s 中设置默认机构。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "You may have mistyped the address or the page may have moved."
msgstr "您可能输入了错误的地址，或者该页已被删除。"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "You might want to log out and log back in again to clear your cookies."
msgstr "您可以退出然后在登录以便删除 cookies。"

msgid "You must be logged in to access that page."
msgstr "您必须登录方可访问那个页面。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid ""
"You need to create an environment for this org before you can create a "
"distributor."
msgstr "在您可以创建发行商前，您需要为这个机构创建一个环境。"

msgid "You were not allowed to add %s"
msgstr "不允许您添加 %s"

msgid "You were not allowed to change sync plan for %s"
msgstr "不允许您更改 %s 的同步计划"

msgid "You were not allowed to delete %s"
msgstr "不允许您删除 %s"

msgid "You were not allowed to sync %s"
msgstr "不允许您同步 %s"

msgid ""
"Your current organization is no longer valid. It is possible that either the "
"organization has been deleted or your permissions revoked, please log back "
"in to continue."
msgstr ""
"您的当前机构不再有效。可能是已将该机构删除，或者您的权限已被取消。请重新登录"
"以便继续操作。"

msgid ""
"Your dashboard can be rearranged by clicking on a widget's title and "
"dragging the widget to another position."
msgstr "点击程序标题并将其拖拽到另一个位置即可重新编排您的面板。"

msgid "Yum Metadata: %s"
msgstr ""

msgid "a docker image"
msgstr "docker 映像"

msgid "a docker tag"
msgstr "docker 标签"

msgid "a package"
msgstr "软件包"

msgid "a package group"
msgstr "软件包组"

msgid "a puppet module"
msgstr "puppet 模块"

msgid "activation key ID"
msgstr "激活码 ID"

msgid "activation key identifier"
msgstr "激活码识别符"

msgid "activation key name to filter by"
msgstr "根据其进行过滤的激活码密钥名称"

msgid "activation keys"
msgstr "激活码"

msgid "all packages"
msgstr "所有软件包"

msgid "all packages update"
msgstr "所有软件包更新"

msgid "all packages update failed"
msgstr "所有软件包更新失败"

msgid "allow overlap"
msgstr "允许重叠"

msgid "already taken"
msgstr "已执行"

msgid "an erratum"
msgstr "勘误"

msgid "an organization"
msgstr "机构"

msgid "author of the puppet module"
msgstr "puppet 模块的作者"

msgid "auto attach subscriptions upon registration"
msgstr "注册后自动附加订阅"

msgid "base url to perform repo discovery on"
msgstr "中其中执行查找的基础 url"

msgid "can the activation key have unlimited content hosts"
msgstr "该激活码是否能有无限内容主机"

msgid "can't be blank"
msgstr "不能为空白"

msgid "cannot be a binary file."
msgstr "不能是二进制文件。"

msgid "cannot be blank"
msgstr "不能为空白"

msgid "cannot be blank. Either provide all or no sync information."
msgstr "不能为空白。可提供全部同步信息，或不提供任何同步信息。"

msgid "cannot be changed."
msgstr "无法更改。"

msgid "cannot be deleted if it has been promoted."
msgstr "如果已经被推广就无法删除。"

msgid "cannot be less than one"
msgstr "不能少于一个"

msgid "cannot be lower than current usage count (%s)"
msgstr "不能低于当前用量（%s）"

msgid "cannot be nil"
msgstr "不能为零"

msgid "cannot be set because unlimited content hosts is set"
msgstr "无法设置，因为设置了无限内容主机。"

msgid "cannot contain characters other than ascii alpha numerals, '_', '-'. "
msgstr "不能包含ascii 字母、数字、空格、'_'、'-' 之外的字符。"

msgid "cannot contain filters if composite view"
msgstr "如果是综合视图则不能包含过滤器"

msgid ""
"cannot contain filters whose repositories do not belong to this content view"
msgstr "不能包含那些不属于这个男人视图的过滤器"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "cannot contain more than %s characters"
msgstr "字符数不能超过 %s"

msgid "checking Candlepin task status"
msgstr ""

msgid "checking Pulp task status"
msgstr ""

msgid "checksum of the repository, currently 'sha1' & 'sha256' are supported.'"
msgstr "库的 checksum，目前支持 'sha1' & 'sha256'。"

msgid "content release version"
msgstr "内容发行本版本"

msgid "content view filter identifier"
msgstr "内容视图过滤器标识符"

msgid "content view id"
msgstr "内容视图 id"

msgid "content view identifier"
msgstr "内容视图标识符"

msgid "content view node publish"
msgstr "内容视图节点公布"

msgid "content view numeric identifier"
msgstr "内容视图数字标识符"

msgid "content view publish"
msgstr "内容视图发布"

msgid "content view refresh"
msgstr "内容视图刷新"

msgid "content view to reassign orphaned activation keys to"
msgstr "要为其重新分配孤立激活码的内容视图"

msgid "content view to reassign orphaned systems to"
msgstr "要为其重新分配孤立系统的内容视图"

msgid "content view version identifier"
msgstr "内容视图版本标识符"

msgid "content view version identifiers to be deleted"
msgstr "要删除的内容视图版本标识符"

msgid "content view versions to compare"
msgstr "要比较的内容视图版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "delete"
msgstr "删除"

# translation auto-copied from project anaconda, version 19.31.34, document anaconda
msgid "description"
msgstr "描述"

msgid "description of the environment"
msgstr "环境描述"

msgid "description of the filter"
msgstr "过滤器描述"

msgid "distributors"
msgstr "发行商"

msgid "enables or disables synchronization"
msgstr "启用或禁用同步"

msgid "environment"
msgstr "环境"

msgid "environment can only have one child"
msgstr "环境只能有一个下级环境"

msgid "environment id"
msgstr "环境 id"

msgid "environment identifier"
msgstr "环境识别符"

msgid "environment numeric identifier"
msgstr "环境数字识别符"

msgid "environment numeric identifiers to be removed"
msgstr "要删除的环境数字标识符"

msgid "environment required"
msgstr "要求的环境"

msgid "environment to reassign orphaned activation keys to"
msgstr "要为其重新分配孤立激活码的环境"

msgid "environment to reassign orphaned systems to"
msgstr "要为其重新分配孤立系统的环境"

msgid "environments"
msgstr "环境"

msgid "erratum: IDs or a select all object"
msgstr "勘误表：ID 或者选择所有对象"

msgid "erratum: end date (YYYY-MM-DD)"
msgstr "勘误表：结束日期（YYYY-MM-DD）"

msgid "erratum: id"
msgstr "勘误表：id"

msgid "erratum: start date (YYYY-MM-DD)"
msgstr "勘误表：起始日期（YYYY-MM-DD）"

msgid "erratum: types (enhancement, bugfix, security)"
msgstr "勘误表：类型（enhancement, bugfix, security）"

msgid "file contents"
msgstr "文件内容"

msgid "filter by interval"
msgstr "根据间隔过滤"

msgid "filter by name"
msgstr "根据名称过滤"

msgid "filter by sync date"
msgstr "根据同步日期过滤"

msgid "filter identifier"
msgstr "根据标识符过滤"

msgid "filter only environments containing this name"
msgstr "只过滤包含这个名称的环境"

msgid ""
"force content view promotion and bypass lifecycle environment restriction"
msgstr "强制内容视图推广，并绕过生命周期环境限制。"

msgid "foreman-tasks service not running"
msgstr "foreman-tasks 服务未运行"

msgid "gpg key numeric identifier"
msgstr "gpg 密钥数字识别符"

msgid "has already been taken"
msgstr "已提取"

msgid "has already been taken for this product."
msgstr "已为这个产品提取。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "here"
msgstr "这里"

msgid "host collection name to filter by"
msgstr "根据其进行过滤的主机集合名称"

msgid "how often synchronization should run"
msgstr "同步的运行频率"

msgid "id of the gpg key that will be assigned to the new repository"
msgstr "要为新库分配的 gpg 密钥 id"

msgid "identifier of the gpg key"
msgstr "gpg  密钥识别符"

msgid "ids to filter content by"
msgstr "用来过滤内容的 id"

msgid "import"
msgstr "导入"

msgid "initiating Candlepin task"
msgstr ""

msgid "initiating Pulp task"
msgstr ""

msgid "installing errata..."
msgstr "安装勘误......"

msgid "installing erratum..."
msgstr "安装勘误......"

msgid "installing package group..."
msgstr "安装软件包组......"

msgid "installing package groups..."
msgstr "安装软件包组......"

msgid "installing package..."
msgstr "安装软件包......"

msgid "installing packages..."
msgstr "安装软件包......"

msgid ""
"interpret specified object to return only Repositories that can be "
"associated with specified object.  Only 'content_view' is supported."
msgstr ""

msgid "is already attached to the capsule"
msgstr "已附加到 capsule"

msgid "is invalid"
msgstr "无效"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "issue tracker"
msgstr "启动跟踪程序"

msgid "katello_default cannot be changed."
msgstr "无法更改 katello_default。"

msgid "label of the environment"
msgstr "环境标签"

msgid "limit to only repositories of this time"
msgstr "仅限于这次的库"

msgid "list of packages names"
msgstr "软件包名称列表"

msgid "list of repository ids"
msgstr "库 id 列表"

msgid "maximum number of registered content hosts"
msgstr "已注册内容主机的最大数"

msgid ""
"may not be less than the number of content hosts associated with the host "
"collection."
msgstr "不能小于与该主机集合关联的内容主机数。"

msgid "may not be set to 0."
msgstr "不能设定为 0。"

msgid "module name to restrict modules for"
msgstr "限制模块的模块名称"

msgid "must be a positive integer value."
msgstr "必须是正整数。"

msgid "must be a valid docker name"
msgstr "必须为有效 docker 名称"

msgid "must be one of the following: %s"
msgstr "必须为以下之一：%s"

msgid "must be unique within one organization"
msgstr "在一个机构中必须是唯一的"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "must contain '%s'"
msgstr "必须包含 '%s'"

msgid "must contain GPG Key"
msgstr "必须包含 GPG 密钥"

msgid "must contain at least %s character"
msgstr "必须至少包含 %s 字符"

msgid "must contain valid  Public GPG Key"
msgstr "必须包含有效公共 GPG 密钥"

msgid "must contain valid Public GPG Key"
msgstr "必须包含有效 GPG 密钥"

msgid "must not contain leading or trailing white spaces."
msgstr "开头和结尾不能包含白空间。"

# translation auto-copied from project anaconda, version 19.31.34, document anaconda
msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "name of organization"
msgstr "机构名称"

msgid "name of the GPG key"
msgstr "GPG 密钥名称"

msgid "name of the environment"
msgstr "环境名称"

msgid "name of the filter"
msgstr "过滤器名称"

msgid "name of the organization"
msgstr "机构名称"

msgid "name of the puppet module"
msgstr "puppet 模块名称"

msgid "name of the repository"
msgstr "库名称"

msgid "name of the upstream docker repository"
msgstr "upstream docker 库名称"

msgid "name: %s doesn't exist "
msgstr "名称：%s 不存在"

msgid "new name for the filter"
msgstr "过滤器的新名称"

msgid "new name to be given to the environment"
msgstr "要分配给这个环境的新名称"

msgid "objects affected successfully"
msgstr "成功影响的目标。"

msgid "obtain manifest history for subscriptions"
msgstr "获取订阅的清单历史记录"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "of Unlimited"
msgstr "有限的"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid "of environment must be unique within one organization"
msgstr "在一个机构中必须是唯一的环境"

msgid "organization ID"
msgstr "机构 ID"

msgid "organization identifier"
msgstr "机构识别符"

msgid "package or package group: name"
msgstr "软件包/组：名称"

msgid "package: maximum version"
msgstr "软件包：最大版本"

msgid "package: minimum version"
msgstr "软件包：最小版本"

msgid "package: version"
msgstr "软件包：版本"

msgid "package_ids is not an array"
msgstr "package_ids 不是阵列"

msgid "product name to filter by"
msgstr "根据其进行过滤的产品名称"

msgid "product numeric identifier"
msgstr "产品数字识别符"

msgid "public key block in DER encoding"
msgstr "DER 编码中的公钥块"

msgid "puppet module ID"
msgstr "puppet 模块 ID"

msgid "puppet_module_ids is not an array"
msgstr "puppet_module_ids 不是阵列"

msgid "refresh"
msgstr "刷新"

msgid "removing package group..."
msgstr "删除软件包组......"

msgid "removing package groups..."
msgstr "删除软件包组......"

msgid "removing package..."
msgstr "删除软件包......"

msgid "removing packages..."
msgstr "正在删除软件包......"

msgid "repository ID"
msgstr "库 ID"

msgid "repository id"
msgstr "库 id"

msgid "repository identifier"
msgstr "库识别符"

msgid "repository source url"
msgstr "库源 url"

msgid "repository url"
msgstr "库 url"

msgid "root-node of collection contained in responses (default: 'results')"
msgstr "库中包含的集合 root-node（默认：'results'）"

msgid "root-node of single-resource responses (optional)"
msgstr "单一源响应的 root-node（可选）"

msgid "rule identifier"
msgstr "规则识别符"

msgid "service level"
msgstr "服务等级"

msgid "set true if you want to see only library environments"
msgstr "如果只看到库环境则设定为 true"

msgid "shared secret token"
msgstr "共享的秘密 token"

msgid "show only errata with one or more applicable systems"
msgstr "仅显示有一个或多个可用系统的勘误"

msgid "show only errata with one or more installable systems"
msgstr "仅显示有一个或多个可安装系统的勘误"

msgid "show repositories in Library and the default content view"
msgstr "在 Library 及默认内容视图中显示库"

msgid ""
"specifies if content should be included or excluded, default: inclusion=false"
msgstr "如需要包括或排除则指定，默认：inclusion=false"

msgid "start datetime of synchronization"
msgstr "启动同步 datetime"

msgid "sync plan description"
msgstr "同步计划描述"

msgid "sync plan name"
msgstr "同步计划名称"

msgid "sync plan numeric identifier"
msgstr "同步计划数字识别符"

msgid "system identifier"
msgstr "系统识别符"

msgid "systems"
msgstr "系统"

msgid "the failed task."
msgstr "失败的任务。"

msgid "the feed url of the original repository "
msgstr "原始库的 feed url"

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu
msgid ""
"the following attributes can not be updated for the Red Hat provider: [ %s ]"
msgstr "无法为 Red Hat供应商更新以下属性：[ %s ]"

msgid "the related failed task."
msgstr "有关的失败任务。"

msgid "the uuid of the puppet module to associate"
msgstr "与之关联的 puppet 模块名称"

msgid "true if this repository can be published via HTTP"
msgstr "如果可通过 HTTP 发布则为 true"

msgid "type of filter (e.g. rpm, package_group, erratum)"
msgstr "过滤器类型（例如：rpm, package_group, erratum）"

msgid "type of repo (either 'yum', 'puppet' or 'docker')"
msgstr "repo 类型（可以是 'yum'、'puppet' 或者 'docker'）"

msgid "unique label"
msgstr "唯一标签"

msgid "updating package group..."
msgstr "更新软件包组......"

msgid "updating package groups..."
msgstr "更新软件包组......"

msgid "updating package..."
msgstr "更新软件包......"

msgid "updating packages..."
msgstr "更新软件包......"

msgid "url not defined."
msgstr "未定义 url。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
msgid "version %s"
msgstr "版本 %s"

msgid "waiting for Candlepin to finish the task"
msgstr ""

msgid "waiting for Pulp to finish the task"
msgstr ""

msgid "waiting for Pulp to start the task"
msgstr ""







# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu



# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu






# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.0, document foreman, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu



# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman


# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu










# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu




# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu




# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu


# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project CFSE, version sam-1.2, document app, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author leahliu
